msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pinpinbox\n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-09 17:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-09 17:23+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: module/pinpinbox\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: model\n"

#: model/address.php:28 model/admin.php:30 model/admin.php:82
#: model/admin.php:107 model/album.php:525 model/album.php:871
#: model/event.php:147 model/event.php:178 model/event.php:219
#: model/event.php:296 model/event.php:382 model/smspassword.php:30
#: model/smspassword.php:111 model/task.php:98 model/user.php:306
#: model/user.php:316 model/user.php:333 model/user.php:350 model/user.php:377
#: model/user.php:529 model/user.php:875 model/user.php:991 model/user.php:1357
#: module/pinpinbox/controller/album.php:17
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:100
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:137
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:164
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:186
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:210
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:235
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:275
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:296
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:322
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:350
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:363
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:511
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:538
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:588
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:640
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:670
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:751
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:808
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:881
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:935
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:951
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1027
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1161
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1198
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1242
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1295
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1335
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1354
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1412
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1439
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1455
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1501
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1532
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:105
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:158
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:185
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:211
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:242
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:261
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:293
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:306
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:324
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:348
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:362
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:402
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:424
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:455
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:476
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:508
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:529
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:562
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:597
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:614
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:636
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:696
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:901
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:965
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:984
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1142
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1189
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1270
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1366
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1501
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1558
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1631
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1689
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1710
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1783
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1855
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1880
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1979
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2006
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2025
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2101
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2227
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2253
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2292
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2335
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2375
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2394
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2450
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2650
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2704
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2746
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2776
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2811
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2834
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2940
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2983
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3000
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3031
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:105
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:158
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:185
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:211
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:246
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:283
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:315
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:328
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:346
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:370
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:384
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:429
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:460
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:482
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:520
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:551
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:572
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:604
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:625
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:672
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:698
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:791
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:813
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:878
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:972
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1036
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1246
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1387
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1406
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1564
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1657
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1694
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1734
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1815
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1928
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2063
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2120
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2193
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2251
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2277
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2286
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2359
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2431
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2584
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2611
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2712
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2809
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3144
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3187
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3359
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3559
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3613
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3660
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3706
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3746
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3853
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3888
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4027
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4070
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4087
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4118
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:105
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:158
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:185
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:211
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:247
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:284
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:316
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:375
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:393
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:417
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:431
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:497
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:530
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:552
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:588
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:704
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:725
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:757
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:778
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:825
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:851
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:965
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1054
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1119
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1213
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1277
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1622
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1641
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1799
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1892
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1950
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1994
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2034
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2085
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2166
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2279
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2414
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2471
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2544
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2708
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2734
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2743
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2816
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2888
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3041
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3068
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3169
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3266
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3601
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3644
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3816
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4016
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4070
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4108
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4154
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4301
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4336
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4475
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4518
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4535
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4566
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:100
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:133
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:160
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:182
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:206
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:231
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:271
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:292
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:318
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:346
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:359
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:507
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:534
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:584
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:636
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:666
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:747
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:804
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:877
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:931
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1022
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1156
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1193
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1237
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1290
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1330
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1349
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1407
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1434
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1450
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1496
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1527
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:16
#: module/pinpinbox/controller/event.php:38
#: module/pinpinbox/controller/highway.php:13
msgid "Param error."
msgstr "參數錯誤。"

#: model/admin.php:38 model/admin.php:115 model/businessuser/Model.php:148
msgid "Account does not exist."
msgstr ""

#: model/admin.php:43 model/businessuser/Model.php:153
msgid "Password is incorrect."
msgstr ""

#: model/admin.php:47 model/admin.php:120 model/businessuser/Model.php:157
msgid "Account is closed."
msgstr ""

#: model/album.php:47 model/album.php:58 model/album.php:172
#: model/album.php:192 model/album.php:293 model/album.php:318
#: model/album.php:454 model/album.php:602 model/album.php:611
#: model/album.php:660 model/album.php:665 model/album.php:722
#: model/album.php:733 model/album.php:2087 model/album.php:2094
#: model/album.php:2365 model/album.php:2384 model/album.php:2422
#: model/album.php:2447 model/photo.php:50 model/photo.php:58
#: model/photo.php:139 model/photo.php:148 model/photo.php:213
#: model/photo.php:221 model/photo.php:284 model/photo.php:293
#: model/photo.php:427 model/photo.php:436 model/photo.php:507
#: model/photo.php:516 model/photo.php:721 model/photo.php:734
#: model/pinpinboard.php:95 model/pinpinboard.php:116 model/report.php:29
#: model/report.php:38 module/pinpinbox/controller/album.php:1469
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1540
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:112
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:222
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:487
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1222
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1274
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1307
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:877
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2347
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1217
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3199
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1458
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3656
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:112
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:218
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:483
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1217
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1269
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1302
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1958
#: module/pinpinbox/controller/discuss.php:14
#: module/pinpinbox/controller/event.php:709
#: module/pinpinbox/controller/event.php:934
#: module/pinpinbox/controller/index.php:623
#: module/pinpinbox/controller/index.php:709
#: module/pinpinbox/controller/template.php:1000
#: module/pinpinbox/controller/user.php:232
msgid "Album does not exist."
msgstr "作品不存在。"

#: model/album.php:52 model/album.php:185 model/album.php:301
#: model/album.php:310 model/album.php:728 model/album.php:2371
#: model/album.php:2379 model/album.php:2429 model/album.php:2439
#: model/report.php:34 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:114
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1224
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1276
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1309
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2349
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3201
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3658
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:114
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1219
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1271
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1304
msgid "Album is not open."
msgstr "作品未開啟。"

#: model/album.php:64 model/album.php:199 model/album.php:671
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:151
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:196
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1048
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:196
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1470
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:196
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1705
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:147
msgid "Author is not open."
msgstr "職人未開啟。"

#: model/album.php:70 model/album.php:206
msgid "You are the author of this album."
msgstr ""

#: model/album.php:80 model/album.php:213
msgid "您正參與這本相簿的共用。"
msgstr ""

#: model/album.php:90 model/album.php:220
msgid "You already have this album."
msgstr ""

#: model/album.php:105
msgid "您支付的 P 點不足。"
msgstr ""

#: model/album.php:113
msgid "您剩餘的 P 點不足。"
msgstr ""

#: model/album.php:178 model/album.php:460 model/album.php:607
#: model/album.php:2091 model/album.php:2388 model/photo.php:54
#: model/photo.php:144 model/photo.php:217 model/photo.php:289
#: model/photo.php:432 model/photo.php:512 model/photo.php:727
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:228
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:224
msgid "[Album] occur exception, please contact us."
msgstr "[Album] occur exception, please contact us."

#: model/album.php:325 model/album.php:741 model/smspassword.php:39
#: model/user.php:384 model/user.php:1443
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:302
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:310
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:517
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:613
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:766
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:298
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:306
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:416
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:743
msgid "User does not exist."
msgstr "用戶不存在。"

#: model/album.php:332 model/album.php:746 model/smspassword.php:43
#: model/user.php:388 model/user.php:1450
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:312
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:519
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:615
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:768
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:308
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:418
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:745
msgid "User is not open."
msgstr "用戶未開啟。"

#: model/album.php:466
msgid "您不能刪除此相本。"
msgstr ""

#: model/album.php:472
msgid "您已刪除此相本。"
msgstr ""

#: model/album.php:534 model/photo.php:41 model/photo.php:46
#: model/photo.php:123 model/photo.php:129 model/photo.php:204
#: model/photo.php:209 model/photo.php:491 model/photo.php:497
msgid "The photo does not exist."
msgstr ""

#: model/album.php:541
msgid "Photo cannot be deleted."
msgstr ""

#: model/album.php:617 model/photo.php:299 model/photo.php:442
#: model/photo.php:522
msgid "You can not DIY this album."
msgstr ""

#: model/album.php:629 model/cooperation.php:125 model/photo.php:83
#: model/photo.php:173 model/photo.php:246 model/photo.php:316
#: model/photo.php:459 model/photo.php:541 model/photo.php:771
msgid "Unknown case of identity."
msgstr ""

#: model/album.php:648 module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:278
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:300
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:301
msgid "Album's file does not exist."
msgstr ""

#: model/album.php:681
msgid "You do not have this album."
msgstr ""

#: model/album.php:1937 module/pinpinbox/controller/album.php:59
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1461
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1511
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1517
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1533
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1711
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:295
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:385
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:412
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:739
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1119
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1128
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1378
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1385
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1950
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:14
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:215
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:232
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:307
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:346
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:352
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:453
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:473
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:538
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:571
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:586
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:938
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:998
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1023
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1397
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1508
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1514
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1688
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1839
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1935
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2136
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2171
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2235
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2248
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2441
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2448
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2456
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2464
#: module/pinpinbox/controller/event.php:511
#: module/pinpinbox/controller/event.php:515
#: module/pinpinbox/controller/event.php:519
#: module/pinpinbox/controller/event.php:672
#: module/pinpinbox/controller/event.php:929
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1276
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1368
#: module/pinpinbox/controller/index.php:619
#: module/pinpinbox/controller/index.php:706
#: module/pinpinbox/controller/template.php:18
#: module/pinpinbox/controller/template.php:134
#: module/pinpinbox/controller/template.php:704
#: module/pinpinbox/controller/template.php:929
#: module/pinpinbox/controller/template.php:937
#: module/pinpinbox/controller/template.php:997
#: module/pinpinbox/controller/user.php:50
#: module/pinpinbox/controller/user.php:532
#: module/pinpinbox/controller/user.php:591
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1121
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1133
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1282
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1288
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1752
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1801
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1809
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1839
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1896
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1904
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2024
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2030
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3008
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3169
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3172
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4027
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4041
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4050
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4056
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4071
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4224
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4267
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4272
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4276
msgid "Abnormal process, please try again."
msgstr "流程異常，請再試一次。"

#: model/album.php:2040 model/album.php:2045 model/album.php:2071
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1494
msgid "Added successfully."
msgstr "新增成功。"

#: model/album.php:2097 model/album.php:2122
msgid "您不能編輯此相本。"
msgstr ""

#: model/album.php:2113
msgid "\"相本\"資料不存在。"
msgstr ""

#: model/album.php:2118
msgid "\"相本\"資料已刪除。"
msgstr ""

#: model/album.php:2454
msgid "作品未曾壓製。"
msgstr ""

#: model/album.php:2460
msgid "創作人帳號已關閉。"
msgstr ""

#: model/albumindex.php:85
msgid "索引已存在。"
msgstr ""

#: model/buy.php:26
msgid "Buy ID is empty."
msgstr ""

#: model/buy.php:33 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:597
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:658
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1212
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1394
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1757
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1956
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2108
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2307
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:593
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:654
msgid "Buy does not exist."
msgstr "購買項目不存在。"

#: model/buy.php:39 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:599
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1217
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1762
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2113
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:595
msgid "Buy is not open."
msgstr "購買項目未開啟。"

#: model/categoryarea.php:164
msgid "\"類別區域\"資料不存在。"
msgstr ""

#: model/categoryarea.php:169
msgid "\"類別區域\"資料不可用。"
msgstr ""

#: model/cooperation.php:28 model/cooperation.php:48 model/cooperation.php:119
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:972
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:990
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1394
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1412
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:648
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1629
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1647
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2692
msgid "Unknown case of type."
msgstr ""

#: model/cooperation.php:60
msgid "此用戶為該相本的管理者。"
msgstr ""

#: model/cooperation.php:64
msgid "此用戶為該版型的管理者。"
msgstr ""

#: model/cooperation.php:73
msgid "共用關係已建立。"
msgstr ""

#: model/cooperation.php:86 model/cooperation.php:88
msgid "邀請您共用作品！立即進入？"
msgstr ""

#: model/cooperation.php:135 module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:977
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1399
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1634
msgid "共用關係不存在。"
msgstr ""

#: model/event.php:265 module/pinpinbox/controller/event.php:680
msgid "The quantity you submitted is beyond the limit."
msgstr "投稿數量超過上限。"

#: model/event.php:341 model/eventvote.php:57
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1732
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1327
msgid "Number of votes exceeds the limit."
msgstr "今天投票數已用盡，請明天再來。"

#: model/event.php:403 model/event.php:482
#: module/pinpinbox/controller/event.php:60
#: module/pinpinbox/controller/event.php:63
#: module/pinpinbox/controller/event.php:642
#: module/pinpinbox/controller/event.php:648
#: module/pinpinbox/controller/event.php:677
#: module/pinpinbox/controller/event.php:734
#: module/pinpinbox/controller/event.php:738
#: module/pinpinbox/controller/event.php:996
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1000
msgid "Event does not exist."
msgstr "活動不存在。"

#: model/event.php:408 model/event.php:487
msgid "Event is closed."
msgstr ""

#: model/event.php:412
msgid "[Event] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: model/event.php:416 model/event.php:491
msgid "The event has not yet started."
msgstr ""

#: model/event.php:424 model/event.php:495
msgid "The event has ended."
msgstr ""

#: model/eventvote.php:45
msgid "該作品沒有參加這個活動。"
msgstr ""

#: model/eventvote.php:51
msgid "今天已經對該作品投過票囉, 請明天再來。"
msgstr ""

#: model/income.php:34
msgid "您不能申請結算。"
msgstr ""

#: model/lang.php:34
msgid "Language ID is empty."
msgstr ""

#: model/lang.php:41
msgid "Language does not exist."
msgstr ""

#: model/lang.php:46
msgid "Language is closed."
msgstr ""

#: model/photo.php:64 model/photo.php:76 model/photo.php:154
#: model/photo.php:166 model/photo.php:227 model/photo.php:239
#: model/photo.php:310 model/photo.php:453 model/photo.php:534
#: model/photo.php:752 model/photo.php:764
msgid "You can not DIY this photo."
msgstr "只能操作自己上傳的項目。"

#: model/photo.php:93
msgid "The audio has been deleted."
msgstr ""

#: model/photo.php:256
msgid "The video has been deleted."
msgstr ""

#: model/photo.php:332 module/pinpinbox/controller/diy.php:203
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1153
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2060
msgid "The number of photos in a album reached the maximum."
msgstr "作品的相片數量達到最大值。"

#: model/photo.php:337
msgid "Unknown case of user-grade."
msgstr ""

#: model/photo.php:381 model/photousefor.php:43 model/photousefor_user.php:49
#: module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:581
msgid "您已經領取了。"
msgstr ""

#: model/photo.php:405 model/photousefor.php:69
#: module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:590
msgid "已發送完畢。"
msgstr ""

#: model/photo.php:704
msgid "Photo does not exist."
msgstr ""

#: model/photo.php:712
msgid "This photo does not belong to the album."
msgstr ""

#: model/photousefor.php:38
msgid "資料不存在。"
msgstr ""

#: model/photousefor.php:49 module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:584
msgid "您已經兌換了。"
msgstr ""

#: model/photousefor.php:57
msgid "尚未開始。"
msgstr ""

#: model/photousefor.php:63 module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:587
msgid "已過期。"
msgstr ""

#: model/photousefor_user.php:40 model/photousefor_user.php:138
msgid "Data does not exist."
msgstr ""

#: model/pinpinboard.php:108
msgid "您不能對該作品留言。"
msgstr ""

#: model/pinpinboard.php:123
msgid "該作品的作者帳號已關閉。"
msgstr ""

#: model/report.php:48 model/template.php:19 model/template.php:195
#: model/template.php:223 module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:485
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:490
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:581
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:586
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:734
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:739
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2082
#: module/pinpinbox/controller/event.php:525
#: module/pinpinbox/controller/template.php:23
msgid "Template does not exist."
msgstr "版型不存在。"

#: model/report.php:53
msgid "Template is closed."
msgstr ""

#: model/report.php:57 model/template.php:31 model/template.php:201
#: model/template.php:229
msgid "Template's state is not in finished."
msgstr ""

#: model/report.php:75 module/pinpinbox/controller/album.php:1483
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1972
msgid "You have been report this album, we will deal with as soon as possible."
msgstr "您已經檢舉這本作品，我們將盡快處理。"

#: model/report.php:79 module/pinpinbox/controller/template.php:618
msgid ""
"You have been report this template, we will deal with as soon as possible."
msgstr "您已經檢舉這套版型，我們將盡快處理。"

#: model/report.php:85 module/pinpinbox/controller/album.php:1480
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1969
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1300
#: module/pinpinbox/controller/template.php:615
msgid "This operation cannot redo within 10 minutes."
msgstr "10分鐘內無法進行此操作。"

#: model/smspassword.php:49 module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2792
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3869
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4317
msgid "The old cellphone number and the new cellphone number are the same."
msgstr ""

#: model/smspassword.php:94 model/user.php:448
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1191
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1186
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2228
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2464
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3224
msgid "[SMS] occur exception, please contact us."
msgstr "[SMS] occur exception, please contact us."

#: model/smspassword.php:119 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1057
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2126
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1052
msgid "SMS-password does not exist."
msgstr "簡訊驗證碼不存在。"

#: model/smspassword.php:123 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1060
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2129
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1055
msgid "SMS-password is incorrect."
msgstr "簡訊驗證碼不正確。"

#: model/split/Model.php:165 module/pinpinbox/controller/user.php:2707
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3495
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3496
msgid "依所屬經紀公司規定"
msgstr ""

#: model/task.php:38 model/task.php:151
msgid "Task does not exist."
msgstr ""

#: model/task.php:48 model/task.php:448
msgid "Task expire."
msgstr ""

#: model/task.php:55
msgid "不符合領取條件"
msgstr ""

#: model/task.php:62
msgid "達到任務領取限制"
msgstr ""

#: model/task.php:69
msgid "剩餘點數不足發放"
msgstr ""

#: model/task.php:78
msgid "黑名單條件"
msgstr ""

#: model/task.php:88
msgid "不在白名單條件"
msgstr ""

#: model/task.php:112
msgid "再次分享同一個作品不能取得 P 點。"
msgstr ""

#: model/task.php:116
msgid "再次關注同一個用戶不能取得 P 點。"
msgstr ""

#: model/task.php:145
msgid "The task has been completed."
msgstr ""

#: model/task.php:157
msgid "The task is not yet complete."
msgstr ""

#: model/task.php:194
msgid "[TaskQueue] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: model/task.php:197
msgid "[Set_Userpoint] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: model/task.php:377
msgid "Task ID"
msgstr ""

#: model/task.php:378
msgid "Task Name"
msgstr ""

#: model/task.php:379
msgid "Platform"
msgstr ""

#: model/task.php:380
msgid "Task For"
msgstr ""

#: model/task.php:381
msgid "Upperlimit"
msgstr ""

#: model/task.php:382
msgid "Released Point"
msgstr ""

#: model/task.php:385
msgid "pinpinbox - 任務點數發放上限提示"
msgstr ""

#: model/task.php:433
msgid "\"任務\"資料不存在。"
msgstr ""

#: model/task.php:438
msgid "\"任務\"狀態為關閉。"
msgstr ""

#: model/template.php:25 model/template.php:198 model/template.php:226
msgid "Template is not open."
msgstr ""

#: model/template.php:37
msgid "You are the author of this template."
msgstr ""

#: model/template.php:44
msgid "You already have this template."
msgstr "您已經擁有此版型"

#: model/template.php:207
msgid "You do not have this template."
msgstr ""

#: model/user.php:27
msgid "Please enter Account No. and password."
msgstr "請輸入帳號及密碼"

#: model/user.php:35 model/user.php:422
msgid "This Account is not exist."
msgstr "此帳號不存在。"

#: model/user.php:40 model/user.php:1377
msgid "User's password is incorrect."
msgstr "用戶的密碼錯誤。"

#: model/user.php:44 model/user.php:433
msgid "This account has been locked."
msgstr "此帳號已被封鎖。"

#: model/user.php:181
msgid ""
"Your account has been registered successfully! Please enter your personal "
"information. Thank you!"
msgstr "帳號已建立成功囉!請開始輸入個人資料 謝謝!"

#: model/user.php:232
msgid "上傳檔案類型僅JPEG／JPG／PNG。"
msgstr ""

#: model/user.php:238
msgid "超過上傳單一檔案大小限制：2MB。"
msgstr ""

#: model/user.php:323 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1065
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1171
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1060
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1166
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3196
msgid "The account already exists, please use another."
msgstr "帳號已經存在，請使用另一個。"

#: model/user.php:340 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1070
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1175
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1065
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1170
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2206
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3202
msgid "The cellphone number already exists, please use another."
msgstr "手機號碼已經存在，請使用另一個。"

#: model/user.php:356 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1040
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1035
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3257
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:385
msgid "The creative-code enter only letters and numbers."
msgstr "職人代號僅能輸入英文及數字。"

#: model/user.php:360
msgid "The creative-code can not be named [index]."
msgstr ""

#: model/user.php:366 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1044
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1039
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3260
msgid "The creative-code already exists, please use another."
msgstr "職人代號已經存在，請使用另一個。"

#: model/user.php:405 module/pinpinbox/controller/diy.php:206
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:406
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1156
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2033
#: module/pinpinbox/controller/template.php:766
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1226
msgid "Success."
msgstr "成功。"

#: model/user.php:413
msgid "Please enter Account No. and cellphone."
msgstr "請輸入帳號及電話"

#: model/user.php:428
msgid "User's account and cellphone does not match."
msgstr "用戶的帳號和手機號碼不匹配。"

#: model/user.php:444
msgid "Your password"
msgstr "您的密碼為"

#: model/user.php:444
msgid "We suggest you change your security password to keep your account safe."
msgstr "登入後建議更換密碼確保帳號安全性"

#: model/user.php:946 model/user.php:1040
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1094
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1493
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2159
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2973
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4060
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4508
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1089
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1488
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2240
msgid "[User] occur exception, please contact us."
msgstr "[User] occur exception, please contact us."

#: model/user.php:953 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1110
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2176
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1105
msgid "[SMSpassword] occur exception, please contact us."
msgstr "[SMSpassword] occur exception, please contact us."

#: model/user.php:1060 module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1152
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2218
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2798
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3255
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1147
msgid "Unknown case of way."
msgstr "Unknown case of way."

#: model/user.php:1348 module/pinpinbox/controller/user.php:2125
msgid "Your passwords modify completed."
msgstr "您的密碼修改成功。"

#: model/user.php:1348 model/user.php:1385
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2125
msgid "You may use your new password to log in next time."
msgstr "下次登入請使用新密碼登入。"

#: model/user.php:1362
msgid "The old and new password must be different."
msgstr "舊密碼和新密碼必須不一樣。"

#: model/user.php:1385
msgid ""
"This is a notification from pinpinbox system that you have changed your "
"password on"
msgstr "pinpinbox系統通知您已更改密碼於"

#: model/user.php:1387
msgid "pinpinbox- password change notification"
msgstr "pinpinbox - 更改密碼通知"

#: model/user.php:1435
msgid "User ID is empty."
msgstr "User ID is empty."

#: model/user.php:1482
msgid "\"用戶\"資料不存在。"
msgstr ""

#: model/user.php:1487
msgid "用戶帳號已關閉。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/about.php:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:18
msgid "立即加入"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:52
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:288
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2223
#: module/pinpinbox/controller/event.php:553
#: module/pinpinbox/controller/template.php:78
#: module/pinpinbox/controller/template.php:88
msgid "Purchase success!"
msgstr "收藏成功。"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:66
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1403
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1453
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1717
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:42
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:244
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:302
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:478
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:856
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1126
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1383
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1941
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:22
#: module/pinpinbox/controller/event.php:678
#: module/pinpinbox/controller/event.php:739
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1064
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1282
#: module/pinpinbox/controller/follow.php:26
#: module/pinpinbox/controller/template.php:463
#: module/pinpinbox/controller/template.php:605
#: module/pinpinbox/controller/template.php:943
#: module/pinpinbox/controller/user.php:39
#: module/pinpinbox/controller/user.php:904
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1273
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2013
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2132
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:96
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:535
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/copyright.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/payment_terms.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/terms.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:39
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:40
msgid "Please login first."
msgstr "請先登入。"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:85
msgid "最低贊助額度: "
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:110
#: module/pinpinbox/controller/album.php:172
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:337
msgid "This operation cannot redo within 1 minutes."
msgstr "1分鐘內無法進行此操作。"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:223
#: module/pinpinbox/controller/index.php:93
msgid "首頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:228
#: module/pinpinbox/controller/index.php:98
msgid "拚星聞"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:266
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1029
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1254
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1339
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1753
#: module/pinpinbox/controller/frontstageController.php:156
#: module/pinpinbox/controller/template.php:365
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_tabs_rank.phtml:1
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:83
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:58
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:39
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:35
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_tabs_rank.phtml:1
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:5
msgid "Hot"
msgstr "熱門"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:266
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1029
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1343
#: module/pinpinbox/controller/frontstageController.php:157
#: module/pinpinbox/controller/template.php:365
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_tabs_rank.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:36
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:6
msgid "Free"
msgstr "免費"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:266
#: module/pinpinbox/controller/album.php:715
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1029
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1347
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1282
#: module/pinpinbox/controller/event.php:428
#: module/pinpinbox/controller/frontstageController.php:158
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_tabs_rank.phtml:3
msgid "Sponsored"
msgstr "贊助"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:266
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1029
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1335
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1753
#: module/pinpinbox/controller/frontstageController.php:159
#: module/pinpinbox/controller/template.php:365
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_tabs_rank.phtml:4
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:82
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:57
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:44
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:34
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_tabs_rank.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:8
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:375
#: module/pinpinbox/controller/album.php:381
#: module/pinpinbox/controller/album.php:882
#: module/pinpinbox/controller/album.php:889
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1234
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1240
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1610
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1617
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:134
msgid "Report"
msgstr "檢舉"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:377
#: module/pinpinbox/controller/album.php:884
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1236
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1612
msgid "編輯"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:378
#: module/pinpinbox/controller/user.php:298 module/pinpinbox/lib/html.php:784
#: module/pinpinbox/lib/html.php:818
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:129
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:127
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:147
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:157
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:393
#: module/pinpinbox/controller/user.php:247
#: module/pinpinbox/controller/user.php:648
msgid "Suitable for all ages"
msgstr "適合各年齡"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:393
#: module/pinpinbox/controller/user.php:247
#: module/pinpinbox/controller/user.php:648
msgid "Restricted album"
msgstr "受限制的相簿"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:627
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1195
#: module/pinpinbox/controller/event.php:325
msgid "前往儲值"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:627
#: module/pinpinbox/controller/album.php:629
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1195
#: module/pinpinbox/controller/event.php:325
#: module/pinpinbox/controller/event.php:327
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3768 module/pinpinbox/lib/html.php:858
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:333
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:767
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:889
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1035
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1775
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2066
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:168
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:213
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:564
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:584
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:598
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:226
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:201
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:274
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:141
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:435
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:482
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:122
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:88
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:313
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:637
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1204
#: module/pinpinbox/controller/event.php:335
msgid "馬上收藏 看全部內容"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:639
#: module/pinpinbox/controller/event.php:337
msgid "贊助P點 看全部內容"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:642
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1206
#: module/pinpinbox/controller/event.php:340
msgid "喜歡作品就給個鼓勵吧!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:642
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1206
#: module/pinpinbox/controller/event.php:340
msgid "馬上收藏 接收更新通知"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:646
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1227
#: module/pinpinbox/controller/event.php:359
msgid "現有P點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:647
#: module/pinpinbox/controller/album.php:650
#: module/pinpinbox/controller/event.php:360
#: module/pinpinbox/controller/event.php:363
msgid "贊助P點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:684
#: module/pinpinbox/controller/album.php:688
#: module/pinpinbox/controller/album.php:707
#: module/pinpinbox/controller/album.php:711
#: module/pinpinbox/controller/event.php:397
#: module/pinpinbox/controller/event.php:401
#: module/pinpinbox/controller/event.php:420
#: module/pinpinbox/controller/event.php:424
msgid "投票"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:694
#: module/pinpinbox/controller/album.php:698
#: module/pinpinbox/controller/album.php:718
#: module/pinpinbox/controller/album.php:725
#: module/pinpinbox/controller/event.php:407
#: module/pinpinbox/controller/event.php:411
#: module/pinpinbox/controller/event.php:431
#: module/pinpinbox/controller/event.php:438
msgid "觀看"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:715
#: module/pinpinbox/controller/album.php:878
#: module/pinpinbox/controller/album.php:888
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1230
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1239
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1282
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1607
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1608
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1616
#: module/pinpinbox/controller/event.php:428
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:912
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1221
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:473
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:841
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1598
msgid "分享"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:953
#: module/pinpinbox/controller/album.php:954
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1359
#: module/pinpinbox/controller/album.php:1360
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:37
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:61
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:152
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:168
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:41
msgid "Explore"
msgstr "探索作品"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1218
#: module/pinpinbox/controller/template.php:502
msgid "參加活動中"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1254
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1179
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1183
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:81
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:194
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:196
msgid "Album"
msgstr "作品"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1497
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1986
#: module/pinpinbox/controller/template.php:632
msgid ""
"Your report has been sent, we will deal with as soon as possible, thanks."
msgstr "您的檢舉已發送，我們會盡快處理，謝謝。"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1542
#: module/pinpinbox/controller/event.php:936
#: module/pinpinbox/controller/index.php:625
msgid "Album has been deleted."
msgstr "作品已刪除。"

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1746
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1341
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:296
msgid "今天已經投過票囉, 請明天再來。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/album.php:1764
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1359
msgid "Vote success."
msgstr "投票成功。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:47
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:101
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:138
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:165
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:191
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:211
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:236
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:276
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:297
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:323
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:351
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:364
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:453
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:512
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:539
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:589
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:641
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:675
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:756
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:813
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:882
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:936
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:956
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1028
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1162
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1199
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1243
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1296
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1336
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1355
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1417
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1440
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1456
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1502
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1537
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:47
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:110
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:159
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:186
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:212
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:243
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:266
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:294
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:307
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:329
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:349
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:363
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:403
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:429
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:456
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:477
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:509
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:530
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:567
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:598
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:615
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:641
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:697
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:786
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:843
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:902
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:966
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:985
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1143
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1271
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1371
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1421
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1506
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1563
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1632
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1694
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1711
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1784
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1856
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1885
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1984
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2007
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2030
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2102
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2228
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2254
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2293
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2336
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2376
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2395
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2455
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2478
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2655
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2709
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2747
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2777
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2812
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2839
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2941
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2984
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3001
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3036
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:47
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:110
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:159
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:186
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:212
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:251
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:288
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:316
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:329
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:351
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:371
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:385
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:434
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:461
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:488
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:525
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:552
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:573
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:605
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:626
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:661
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:699
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:723
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:792
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:818
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:883
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:909
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:977
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1037
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1126
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1183
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1251
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1388
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1407
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1565
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1614
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1662
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1699
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1739
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1816
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1933
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1983
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2068
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2125
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2256
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2278
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2287
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2360
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2432
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2458
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2589
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2612
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2633
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2717
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2810
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3145
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3188
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3230
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3269
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3364
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3387
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3564
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3618
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3665
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3711
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3747
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3784
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3854
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3889
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3914
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4028
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4071
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4088
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4123
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4153
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:47
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:110
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:159
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:186
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:212
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:252
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:289
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:317
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:336
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:376
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:398
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:418
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:432
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:476
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:503
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:531
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:557
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:593
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:627
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:705
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:726
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:758
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:779
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:814
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:852
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:873
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:897
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:966
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:990
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1059
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1124
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1150
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1218
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1278
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1367
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1424
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1488
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1623
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1642
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1800
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1849
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1897
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1930
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1955
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1999
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2039
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2090
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2167
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2284
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2334
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2419
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2476
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2545
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2604
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2713
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2735
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2744
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2817
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2889
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2915
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3046
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3069
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3090
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3174
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3267
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3602
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3645
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3687
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3726
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3821
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3844
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4021
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4076
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4113
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4159
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4195
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4232
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4302
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4337
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4362
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4476
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4519
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4536
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4571
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4601
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:47
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:101
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:134
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:161
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:187
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:207
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:232
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:272
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:293
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:319
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:347
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:360
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:449
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:508
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:535
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:585
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:637
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:671
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:752
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:809
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:878
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:932
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:950
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1023
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1157
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1194
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1238
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1291
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1331
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1350
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1412
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1435
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1451
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1497
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1532
#: module/pinpinbox/controller/highway.php:17
#: module/pinpinbox/controller/script.php:18
msgid "Sign error."
msgstr "驗證串錯誤。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:149
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1044
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1466
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1701
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:145
msgid "Author does not exist."
msgstr "職人不存在。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:254
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:334
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:381
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:497
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:541
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:403
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:593
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:637
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:450
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:746
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:790
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:250
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:330
msgid "Download does not exist."
msgstr "下載項目不存在。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:261
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:388
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:410
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:457
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:257
msgid "Download-point is greater than 0."
msgstr "下載項目P點大於 0。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:268
#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:343
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:395
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:550
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:417
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:646
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:464
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:799
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:264
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:339
msgid "[Download] occur exception, please contact us."
msgstr "[Download] occur exception, please contact us."

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:337
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:544
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:640
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:793
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:333
msgid "Download-state is not on the pretreatment."
msgstr "下載項目狀態並不是在預處理。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:616
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1237
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1782
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2133
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:612
msgid "Unknown case of assets."
msgstr "Unknown case of assets."

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:633
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1258
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1803
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2154
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:629
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1168
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1196
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1312
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2054
msgid "[Order] occurs exception, please contact us."
msgstr "[Order] occurs exception, please contact us."

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1039
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1034
msgid "Please enter creative-code."
msgstr "請輸入職人代號。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1041
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1036
msgid "Only English letters and numbers are allowed for Author code name."
msgstr "職人代號僅能輸入英文及數字。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1254
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2300
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3152
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3609
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1249
msgid "Album Index does not exist."
msgstr "作品索引不存在。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1511
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:664
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2863
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3010
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:841
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3945
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4097
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1082
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4393
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4545
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1506
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:490
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:553
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1004
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2376
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2397
#: module/pinpinbox/controller/template.php:890
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1448
msgid "Upload file type only can be JPEG / JPG / PNG."
msgstr "上傳的檔案類型僅限 JPEG / JPG / PNG。"

#: module/pinpinbox/controller/api/1.0/api.php:1516
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:678
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2877
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:3015
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:773
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:855
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:949
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3835
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3955
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4102
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4194
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:947
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1096
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1190
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4283
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4403
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4550
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4642
#: module/pinpinbox/controller/api/api.php:1511
msgid "Upload failed, please try again."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:119
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:576
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1203
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1380
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1992
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:119
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:677
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1748
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1942
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2597
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:119
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:639
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:830
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2099
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2293
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3054
msgid "Unknown case of platform."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:233
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:233
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:233
msgid "Unknown check column."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:924
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1654
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1824
#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2636
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1279
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2216
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2400
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:3545
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1514
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2567
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2857
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4002
msgid "Unknown case of rank."
msgstr "Unknown case of rank."

#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:1385
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:1947
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:2298
msgid "Unknown case of currency."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/1.1/api.php:2244
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:2826
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:3283
msgid "Unknown case of usefor."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:935
#: module/pinpinbox/controller/api/1.2/api.php:4180
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:1176
#: module/pinpinbox/controller/api/1.3/api.php:4628
msgid "Upload file type only can be MP4."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:58
#: module/pinpinbox/controller/api/2.0/api.php:63
msgid "請登入以繼續。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:215
#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:220
msgid "Transaction fail."
msgstr "交易失敗。"

#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:235
#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:240
msgid "Transaction complete."
msgstr "交易完成。"

#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:265
#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:270
msgid "Transaction is in process. System will guide you to the Member Center."
msgstr "交易正在進行中。系統將引導您到管理中心。"

#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:282
#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:287
msgid "Transaction refund. System will guide you to the Member Center."
msgstr "交易退款。系統將引導您到管理中心。"

#: module/pinpinbox/controller/cashflow.php:298
msgid "Transaction fail, abnormal process."
msgstr "交易失敗，流程異常。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:44
msgid "Application for the account completed."
msgstr "此帳號已完成申請。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:49
#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:27
#: module/pinpinbox/controller/user.php:909
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2259
msgid "Slider validate fail!"
msgstr "拉桿驗證失敗。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:72
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:104
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:22
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:81
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:38
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:98
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:73
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:105
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:29
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:32
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:87
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:90
msgid "國籍"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:74
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:106
msgid "地址"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:75
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:107
msgid "郵遞區號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:76
msgid "職業"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:77
msgid "身分證字號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:79
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:110
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:142
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:161
msgid "您有以下的必填欄位尚未填寫：<br>-"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:108
msgid "統一編號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:124
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:177
#: module/pinpinbox/controller/user.php:974
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1019
msgid "Unknown case, please try again."
msgstr "Unknown case, please try again."

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:133
#: module/pinpinbox/controller/user.php:983
msgid "Please select remittance way."
msgstr "請選擇一個匯款方式。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:140
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:160
msgid "帳號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:141
msgid "幣別"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:157
msgid "戶名"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:158
msgid "銀行名稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:159
msgid "分行"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:164
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1005
msgid "Please enter your bank info."
msgstr "請輸入您的銀行資訊。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:197
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:220
msgid "Dear pinpinbox creator："
msgstr "親愛的pinpinbox創作人你好："

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:198
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:221
msgid ""
"Thanks for applying to join the pinpinbox talent recruitment program，"
"pinpinbox provides you enough space to enhance your talent and enjoy the "
"creative process！"
msgstr ""
"感謝你申請加入創作職人招募計畫，pinpinbox將讓你有自由發揮的空間，盡情創作吧！"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:199
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:222
msgid "Please complete the security check to verify your identity:"
msgstr "請點擊以下網址驗證您的身分："

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:200
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:223
msgid "Validate"
msgstr "按我驗證"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:201
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:224
msgid ""
"Click this to verify or please copy the website to the address bar and press "
"Enter:"
msgstr "或請您直接複製以下網址，貼至網址列後按下送出(Enter)進行驗證："

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:203
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:226
msgid ""
"------------ If you didn’t apply the service, please ignore. Thank you! "
"------------"
msgstr "------------若您沒有申請過此服務，請直接忽略，謝謝！------------"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:204
msgid ""
"當您得到贊助收益，結算後我們將會匯款給您，所以請記得在結算收益之前回傳此附件"
"資料，才可以方便您我作業，也維護您的權益喔！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:205
msgid ""
"附件為pinpinbox創作人報酬單，請填寫完畢，存成PDF檔後寄至service@pinpinbox."
"com！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:206
msgid "詳細說明及注意事項都在附件內，有問題請寄信詢問pinpinbox。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:207
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:228
msgid ""
"(This is a system-generated message. Please don’t reply directly to this "
"message.)"
msgstr "(此為系統發信，請勿直接回信)"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:209
msgid "pinpinbox 專案註冊成功，為作品設定贊助價格！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:227
msgid "pinpinbox lets you Pin and share wonderful moments."
msgstr "pinpinbox，讓你「PIN出精彩，分享無界」"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:230
msgid "pinpinbox Recruitment"
msgstr "pinpinbox創作職人招募計畫"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:241
msgid "Sent off. Please check your email and verify your account."
msgstr "寄送成功，請至您的 Email 收取信件並驗證帳號。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:263
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:264
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:696
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1065
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1857
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1913
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1914
msgid "Recruitment"
msgstr "創作職人招募"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:264
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:696
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1065
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1856
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1857
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1914
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:40
msgid "Author’s"
msgstr "職人專區"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:388
msgid "Validate fail."
msgstr "驗證失敗。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:406
msgid "Validate success."
msgstr "驗證成功。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:467
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:805
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:637
msgid "關注中"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:467
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:805
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:637
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:259
msgid "Follow"
msgstr "關注"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:485
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階管理"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:506
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_mobile_nav.phtml:4
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_pc_nav.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:11
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:55
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:61
msgid "All Albums"
msgstr "所有作品"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:514
msgid "版型風格"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:522
#: module/pinpinbox/controller/event.php:820
#: module/pinpinbox/controller/user.php:154
#: module/pinpinbox/controller/user.php:155
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:44
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:140
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:5
msgid "My Album"
msgstr "我的收藏"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:530
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:63
msgid "共用收藏"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:538
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:925
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:158
msgid "Message Board"
msgstr "留言板"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:571
msgid "已接受"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:571
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:58
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:59
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:126
msgid "次贊助"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:814
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:221
msgid "編輯完成"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:823
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:39
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:832
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:108
msgid "進階管理"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1121
msgid "Please enter your creative-name."
msgstr "請輸入您的創作專區名稱。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1197
msgid "前往登入"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1224
msgid "免費收藏"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1225
msgid "確定贊助此作品？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1225
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1231
msgid "Are you sure you want to save this photo album?"
msgstr "確定收藏此作品？"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1227
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1228
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1232
msgid "花費P點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1229
msgid "剩餘P點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1259
#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1276
msgid "前往投票"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1267
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:254
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:289
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:418
msgid "Read"
msgstr "閱讀"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1286
msgid "閱讀作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1343
msgid "Croppie success."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1345
msgid "Croppie fail."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1391
msgid "Your followed up issues has reached the maximum limit."
msgstr "關注人數超過上限。"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1396
msgid "This operation cannot redo within 10 seconds."
msgstr "操作過於頻繁，請稍候再使用"

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1478
msgid "尚未建立作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1499
msgid "這位創作人目前沒有製作版型"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1518
msgid "尚未收藏的作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/creative.php:1537
msgid "尚未有群組作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:40
msgid "編輯器目前不支援Safari瀏覽器, 建議使用Chrome訪問pinpinbox!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:83
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1738
msgid "影片縮圖擷取失敗,請重新輸入網址"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:94
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1749
msgid "影片縮圖擷取失敗，請重新上傳檔案。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:284
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1142
msgid "Delete success."
msgstr "刪除成功。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:322
msgid "無法刪除獎項"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:348
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1691
msgid "您無法對此張照片進行操作."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:408
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4159
msgid "File does not exist, please contact us."
msgstr "檔案不存在，請聯絡我們。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:422
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:787
msgid "File is too large, [upper limit : 12MB]"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:422
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:787
msgid "File is too large, [upper limit : 200MB]"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:463
msgid "Upload file type only can be mp4."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:576
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1957
msgid "Error phototype upload."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:582
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:969
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2460
#: module/pinpinbox/controller/template.php:933
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1426
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:184
msgid "Exceeded upload size limit : "
msgstr "超過上傳大小限制："

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:792
msgid "支援圖片、影片、音檔、PDF；單件最大可達10MB 影片最大可達12MB"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:792
msgid "支援圖片、影片、音檔、PDF；單件最大可達10MB 影片最大可達200MB"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:796
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:797
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:62
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:89
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:49
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:2
msgid "Create"
msgstr "建立作品"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1028
msgid "Template does not exist, please contact us."
msgstr "版型不存在，請聯絡我們。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1047
msgid "Upload file does not exist, please try again."
msgstr "上傳檔案不存在，請再試一次。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1215
msgid "音樂長度"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1219
msgid "手動翻頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1225
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1256
msgid "自動翻頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1257
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:17
msgid "無音樂"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1258
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:26
msgid "使用預設音樂"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1263
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:40
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:60
msgid "重複播放"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1265
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:52
msgid "自行上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1268
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:57
msgid "選擇音樂"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1518
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3174
msgid "儲存完成, 請繼續編輯此作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1530
msgid "您無法進行此操作."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1546
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1554
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1586
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1594
msgid "Update Fail[Audio:None]"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1561
msgid "請選擇一種撥放來源。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1567
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1610
msgid "System file does't exist"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1572
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1615
msgid "Upload file does't exist"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1576
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1619
msgid "錯誤的音樂播放類型，請重新選擇。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1655
msgid "錯誤的音樂播放模式，請重新選擇。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1675
#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1847
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1031
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:96
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:141
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:40
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:165
msgid "Edited"
msgstr "編輯完成"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1721
msgid "Error."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1761
msgid "兌換券設定[數量]需大於 0"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1792
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1432
msgid "至少須設定一個獎項"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1863
#: module/pinpinbox/controller/template.php:647
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:649
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:150
msgid "You are required to upload the photo profile first."
msgstr "您必須先上傳圖檔。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:1868
#: module/pinpinbox/controller/template.php:652
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:529
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:535
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:652
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:152
msgid "The photo quantity is beyond the limit"
msgstr "相片數量超過上限"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2117
msgid "You can't use this frame, please try again."
msgstr "您不能使用此框架，請再試一次。"

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2182
msgid "User's point is not enough to get the exchange."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2205
msgid "[Exchange] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/diy.php:2218
msgid "[UserPoint] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:229
msgid "我要兌換"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:521
msgid "投稿數量已達上限, 請先撤下已投稿作品。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:622
#: module/pinpinbox/controller/event.php:623
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:84
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:160
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:176
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:91
msgid "Activities"
msgstr "最新活動"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:679
#: module/pinpinbox/controller/event.php:740
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:51
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:288
msgid "Event is expired."
msgstr "活動已逾時。"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:726
msgid "Thanks for your participation."
msgstr "謝謝您參加活動。"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:728
msgid "You have signed out of the event, thank you."
msgstr "已經退出活動，謝謝您。"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:774
msgid "請選擇欲投稿作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:783
#: module/pinpinbox/controller/event.php:800
msgid "新建投稿作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:785
msgid "您沒有可以投稿的作品，快去建立一個吧。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:792
#: module/pinpinbox/controller/event.php:809
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1053
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:28
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/pinpinboard.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:186
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:250
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:71
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1010
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1013
msgid "[Special] occurs exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1058
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:98
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:50
msgid "This activity has ended!"
msgstr "此活動已截止！"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1062
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:126
msgid "I want to join"
msgstr "我要投稿"

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1067
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1156
msgid "您已經兌換過此活動，謝謝。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1072
msgid "回活動頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1077
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1213
msgid "我正在參加pinpinbox的"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1077
#: module/pinpinbox/controller/event.php:1213
msgid "快來幫我投票吧!!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1113
msgid "資訊不完整，請重新填寫。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1116
msgid "[Special exchange] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1136
msgid "任務還沒有完成哦，快去參加任務吧!!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1143
msgid "活動已截止，謝謝。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1149
msgid "此獎品已兌換完畢，請選擇其他獎品。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1150
msgid "此獎品停止兌換完畢，請選擇其他獎品。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1210
msgid "獎品已兌換完成，感謝您參加活動"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1213
msgid "我的參賽作品編號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1215
msgid "完成以下步驟讓您的朋友幫您投票拿大獎!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1217
msgid "複製以下文字:"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1217
msgid "按我複製"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1220
msgid "將上述文字分享至FB"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/event.php:1314
msgid "Vote has been canceled."
msgstr "投票已被取消。"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:11
msgid "Future"
msgstr "未來"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:13
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:15
msgid "minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:17
msgid "hours ago"
msgstr "小時前"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:19
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:21
msgid "weeks ago"
msgstr "週前"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:34
#: module/pinpinbox/controller/follow.php:41
#: module/pinpinbox/controller/follow.php:140
msgid "No other follow-ups or dynamics."
msgstr "尚未關注其他職人或無新增動態。"

#: module/pinpinbox/controller/follow.php:161
#: module/pinpinbox/controller/follow.php:162
msgid "Shortlist"
msgstr "關注清單"

#: module/pinpinbox/controller/frontstageController.php:193
msgid "到個人專區介紹自己吧!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/index.php:44
#: module/pinpinbox/controller/index.php:45
msgid "Q&A"
msgstr "Q&A"

#: module/pinpinbox/controller/index.php:530
#: module/pinpinbox/controller/index.php:531
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:150
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:269
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:88
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:246
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:71
msgid "Privacy statement"
msgstr "條款與政策"

#: module/pinpinbox/controller/index.php:552
#: module/pinpinbox/controller/index.php:553
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/copyright.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/copyright.phtml:17
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:17
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:32
msgid "Copyright statement"
msgstr "著作權聲明"

#: module/pinpinbox/controller/index.php:574
#: module/pinpinbox/controller/index.php:575
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:31
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/terms.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/terms.phtml:17
msgid "Platform specifications"
msgstr "平台規範"

#: module/pinpinbox/controller/index.php:597
#: module/pinpinbox/controller/index.php:598
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:166
msgid "Introduction to the proposal"
msgstr "提案說明"

#: module/pinpinbox/controller/index.php:777
#: module/pinpinbox/controller/notifications.php:11
msgid "目前沒有通知!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/intro.php:10
#: module/pinpinbox/controller/intro.php:11
#: module/pinpinbox/controller/intro_bak.php:7
#: module/pinpinbox/controller/intro_bak.php:8
#: module/pinpinbox/controller/m_intro.php:7
#: module/pinpinbox/controller/m_intro.php:8
msgid "intro"
msgstr "簡介"

#: module/pinpinbox/controller/notifications.php:27
#: module/pinpinbox/controller/notifications.php:28
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:23
#: module/pinpinbox/controller/user.php:478
#: module/pinpinbox/controller/user.php:928
#: module/pinpinbox/controller/user.php:956
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2383
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3186
msgid "Please enter your data."
msgstr "請輸入您的資料。"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:49
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:7
msgid "pinpinbox - Cooperation"
msgstr "企業合作"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:59
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:125
msgid "Name of the Company"
msgstr "公司名稱"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:60
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:115
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:117
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:133
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:135
msgid "Tel"
msgstr "公司電話"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:61
msgid "Mailbox"
msgstr "公司信箱"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:62
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:137
msgid "Contact Name"
msgstr "連絡人姓名"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:63
msgid "Proposal"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:66
msgid "pinpinbox - Cooperation(Feedback)"
msgstr "pinpinbox  - 合作提案(反饋)"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:68
msgid "The proposal has been sent, thanks."
msgstr "該提案已發送，謝謝。"

#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:86
#: module/pinpinbox/controller/recruit.php:87
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:152
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:271
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:28
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:90
msgid "Cooperation"
msgstr "企業合作"

#: module/pinpinbox/controller/script.php:33
msgid "Script is not exist."
msgstr "腳本不存在。"

#: module/pinpinbox/controller/script.php:45
msgid "Script is not open."
msgstr "腳本未開啟。"

#: module/pinpinbox/controller/script.php:59
msgid "Script can be triggered."
msgstr "腳本可以被觸發。"

#: module/pinpinbox/controller/script.php:99
msgid "Script is being processed."
msgstr "腳本正在處理中。"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:190
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:11
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:17
msgid "所有版型"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:226
msgid "Achieved"
msgstr "已取得"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:233
#: module/pinpinbox/controller/template.php:234
msgid "使用這個版型"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:239
#: module/pinpinbox/controller/template.php:240
msgid "收藏並建立作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:243
#: module/pinpinbox/controller/template.php:244
msgid "收藏"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:298
#: module/pinpinbox/controller/template.php:579
#: module/pinpinbox/controller/template.php:960
#: module/pinpinbox/controller/template.php:961
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:44
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:16
msgid "Quick Create"
msgstr "快速建立"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:365
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:43
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:37
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:7
msgid "Paid"
msgstr "贊助版型"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:365
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:45
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:38
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_mobile_nav.phtml:45
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:43
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:9
msgid "Purchased"
msgstr "已取得版型"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:384
msgid "風格"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:516
msgid "未收藏"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/template.php:554
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:49
msgid "Collected"
msgstr "已收藏"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:578
msgid "exploration "
msgstr "探尋版型"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:579
#: module/pinpinbox/controller/template.php:961
msgid "exploration"
msgstr "探尋版型"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:675
msgid "QR code occur exception, please contact us."
msgstr "QR 碼發生異常，請聯絡我們。"

#: module/pinpinbox/controller/template.php:944
msgid "Unfinished! Will go back to the editor."
msgstr "您有尚未製作完成的作品，系統將引導您至製作頁..."

#: module/pinpinbox/controller/upload.php:22
msgid "The extension of file is not allowed."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/upload.php:37
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:612
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:128
msgid "Upload success."
msgstr "上傳成功。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:249
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:59
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:249
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:56
msgid "Private"
msgstr "隱藏"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:255
#: module/pinpinbox/controller/user.php:651
msgid "Restricted  P points"
msgstr "P點限定收藏"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:255
#: module/pinpinbox/controller/user.php:651
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:68
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:46
msgid "Off the shelves"
msgstr "已下架"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:290
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:126
msgid "Edit info"
msgstr "編輯資訊"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:292
#: module/pinpinbox/controller/user.php:320
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:146
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:156
msgid "Album editor"
msgstr "作品編輯器"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:294
msgid "Print"
msgstr "印刷"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:296
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:128
msgid "View album"
msgstr "瀏覽作品"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:300
msgid "QR code"
msgstr "QR code"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:340
#: module/pinpinbox/controller/user.php:665
msgid "Unrestricted"
msgstr "無限制"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:459
msgid "Re-type photo album index"
msgstr "作品索引重複輸入。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:472
msgid "A repetition of the other album index"
msgstr "與其他的作品索引重複。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:483
msgid "請為作品選個分類。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:488
msgid "贊助條件最少為3p, 請重新設定."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:493
msgid "贊助條件最多設定為9999p, 請重新設定."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:546
#: module/pinpinbox/controller/user.php:563
#: module/pinpinbox/controller/user.php:571
#: module/pinpinbox/controller/user.php:572
#: module/pinpinbox/controller/user.php:588
#: module/pinpinbox/controller/user.php:823
msgid "Edit success."
msgstr "編輯成功。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:707
#: module/pinpinbox/controller/user.php:710
msgid "作品名稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:815
msgid "至少需要選擇一張預覽圖"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:855
#: module/pinpinbox/controller/user.php:856
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:19
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:527
msgid "Edit thumbnail preview"
msgstr "設定預覽頁"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:931
msgid "Please enter your id card number."
msgstr "請輸入您的身分證號碼。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:959
msgid "Please enter your Vat Number."
msgstr "請輸入您的統一編號。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:989
msgid "Please enter your PayPal info."
msgstr "請輸入您的 PayPal 資訊。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1036
msgid "您尚未開通販售功能，系統將導引至申請頁面。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1093
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1094
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1987
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1988
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:21
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:20
msgid "Purchasing history query"
msgstr "購買紀錄查詢"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1181
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1190
msgid "Exchange No:"
msgstr "兌換編號："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1182
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1191
msgid "Purchase Platform:"
msgstr "購買平台："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1183
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1192
msgid "Product Type:"
msgstr "商品類別："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1184
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1193
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1967
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1974
msgid "Product Name:"
msgstr "商品名稱："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1188
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1192
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:85
msgid "Template"
msgstr "版型"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1202
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1203
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:9
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:9
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:23
msgid "P Point consumption query"
msgstr "p點消耗查詢"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1239
msgid "已發送簡訊至您的手機, 請至手機確認新密碼。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1247
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1248
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/forgot.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:29
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘記密碼"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1389
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1390
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:5
msgid "Member Update"
msgstr "職人升級"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1546
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3762
msgid "You have no settlement record yet."
msgstr "您沒有結算紀錄。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1554
msgid "This month has been settled."
msgstr "本月已結算。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1595
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3758
msgid "Your P Point is below the bottom line of the settlement."
msgstr "您的P點未超過結算底線。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1631
msgid ""
"The application is successful. When the remittance is completed we will be "
"notified by email."
msgstr "申請成功。當匯款完成後，我們將透過電子郵件通知。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1641
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1747
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1834
msgid "Login success."
msgstr "登入成功。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1669
#: module/pinpinbox/controller/user.php:1670
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:52
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:118
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:31
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1961
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2293
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3842
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1966
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:94
msgid "P Point"
msgstr "P點"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1968
msgid "Obtained P points:"
msgstr "獲得P點："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1973
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:116
msgid "Grade"
msgstr "級別"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1975
msgid "Level Name:"
msgstr "級別名稱："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1976
msgid "Validity period"
msgstr "有效期限"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1976
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:93
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:45
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:112
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:40
msgid "days"
msgstr "日"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:1977
msgid "Validity Period:"
msgstr "有效期限："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2108
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2109
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:146
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:10
msgid "Buy P Points"
msgstr "購買P點"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2143
msgid "Please enter Password."
msgstr "請輸入密碼。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2148
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3188
msgid "密碼需輸入8至16個位元(英/數)."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2153
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2393
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3190
msgid "The password that you entered twice do not match."
msgstr "兩次輸入密碼不相符。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2171
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2172
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:128
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/password.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:69
msgid "Password changed"
msgstr "更改密碼"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2193
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2247
msgid "[Request] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2200
msgid "電話格式錯誤，請重新輸入。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2230
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2466
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3227
msgid "Validation code has been sent."
msgstr "驗證碼已發送。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2241
msgid "[Smspassword] occur exception, please contact us."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2243
msgid "驗證成功，手機號碼更新完成"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2263
msgid "Please select a question intent."
msgstr "請選擇一個問題意向。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2265
msgid "Please enter your question."
msgstr "請輸入您的問題。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2286
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:37
msgid "Intended question"
msgstr "問題意向"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2287
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:44
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2288
msgid "Questioner"
msgstr "發問者"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2290
msgid "pinpinbox - question report(feedback)"
msgstr "pinpinbox - 問題回報 (反饋)"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2305
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2306
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:7
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:22
msgid "Feedback system"
msgstr "回報系統"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2343
msgid "Reply date："
msgstr "回覆日期："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2346
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2347
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:9
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:21
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:14
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:19
msgid "Feedback records"
msgstr "回報紀錄"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2388
msgid "Please enter SMS-password."
msgstr "請輸入簡訊驗證碼。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2429
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2430
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:53
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:51
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2456
msgid "您尚未完成第一次寄送驗證碼程序, 請點擊\"寄送驗證碼\""
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2687
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2688
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2956
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2957
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3848
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3849
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:11
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:11
msgid "Profit settlement"
msgstr "積分統計"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2687
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2688
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:17
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:21
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:8
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:19
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:10
msgid "Sponsored albums"
msgstr "作品積分"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2956
#: module/pinpinbox/controller/user.php:2957
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:9
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:9
msgid "Sponsored style"
msgstr "贊助版型"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:2995
msgid "Album name"
msgstr "作品名稱"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3002
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:19
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:34
msgid "Name of your Template"
msgstr "版型名稱"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3131
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3132
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:109
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:90
msgid "Earnings string diagram"
msgstr "收益線型圖"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3258
msgid "\"index\" is Reserved word, please use another Author code name."
msgstr "\"index\" 為保留字，請使用其他職人名稱。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3265
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4285
msgid "Select at least one interest."
msgstr "至少選擇一項興趣。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3273
msgid "Can't select same hobby, please select again."
msgstr "不能選擇相同的興趣，請再選擇一次。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3276
msgid "請選擇您的居住城市"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3307
msgid "Update Success."
msgstr "更新成功。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3390
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3391
msgid "Not launched"
msgstr "未開啟"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3401
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3402
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:138
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:14
msgid "Member Information"
msgstr "會員資料"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3519
msgid "Bank/ Post office"
msgstr "銀行/郵局"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3530
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:47
msgid "account"
msgstr "帳號"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3540
msgid "Bank Transfer"
msgstr "銀行轉帳"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3542
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:183
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:185
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:211
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:213
msgid "Account Name"
msgstr "戶名"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3543
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3544
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:195
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:197
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:224
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:226
msgid "Branch"
msgstr "分行"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3545
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:201
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:203
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:230
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:232
msgid "Account No."
msgstr "帳號"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3556
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3558
msgid "未填寫"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3661
msgid "過期"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3665
msgid "已結算"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3669
msgid "未結算"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3718
msgid "1. 結帳金額為未稅金額,詳細資料請參考下方列表。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3722
msgid "1. 結帳金額為未稅金額, 已包含手續費NT:30元 , 詳細資料請參考下方列表。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3733
msgid "Settlement"
msgstr "結算"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3734
msgid "填寫匯款資料"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3735
msgid "重新填寫匯款資料"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3740
msgid "*已達到收益門檻 :"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3744
msgid "Profit settlement threshold: "
msgstr "收益未超過底限："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3767 module/pinpinbox/lib/html.php:858
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:241
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:332
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:403
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:211
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:211
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:557
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:194
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:766
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:888
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1034
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1774
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2065
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:438
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:167
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:212
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:563
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:583
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:597
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:225
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:200
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:273
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:140
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:434
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:481
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:121
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:278
msgid "No"
msgstr "否"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3785
msgid "Sum of settlement："
msgstr "結算金額："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3786
msgid "Currency for settlement："
msgstr "結算幣別："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3787
msgid "Method of settlement："
msgstr "結算方式："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3788
msgid "Tips："
msgstr "提醒您："

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3790
msgid ""
"2. The system makes a settlement once a month, and the follow-up P Points "
"gained will be settled the following month."
msgstr "2. 系統為一個月結算一次，後續獲得的P點將會納入下次結算！"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3834
msgid "Pretreat"
msgstr "預處理"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3838
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3893
msgid "Frame does not exist, please contact us."
msgstr "框架不存在，請聯絡我們。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3907
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3908
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:11
msgid "Templates to be uploaded"
msgstr "上傳版型"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3951
msgid "Under review"
msgstr "審核中"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3952
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3960
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3967
msgid "None"
msgstr "無"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3959
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3966
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3972
msgid "re-upload the template"
msgstr "重新上傳模板"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:3991
#: module/pinpinbox/controller/user.php:3992
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:13
msgid "List"
msgstr "清單"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4080
msgid "Select styles"
msgstr "選擇版型"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4100
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4101
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:27
msgid "Upload Template photos"
msgstr "上傳版型"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4146
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:187
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:244
msgid "Please upload the image file type is PNG."
msgstr "請上傳類型為 PNG 的圖檔。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4152
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:274
msgid "The number of upload templates are not enough."
msgstr "上傳版型數量不足夠。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4165
msgid "類別錯誤，請重新輸入"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4191
msgid "失敗"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4218
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4265
msgid ""
"Your Templates have been submitted. We request for your patience please, "
"thank you."
msgstr "已將您的版型提交審核，請您耐心等候，謝謝。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4293
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4296
msgid "Register success."
msgstr "註冊成功。"

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4296
msgid "將導引至指定頁面..."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/controller/user.php:4307
#: module/pinpinbox/controller/user.php:4308
msgid "Verify your personal information"
msgstr "個人資料確認"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:129
msgid "Your browser doesn't support the HTML5 canvastag"
msgstr "Your browser doesn't support the HTML5 canvastag"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:293 module/pinpinbox/lib/html.php:450
msgid "All"
msgstr "共有"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:293 module/pinpinbox/lib/html.php:450
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:97
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/pinpinboard.phtml:19
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:121
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:618 module/pinpinbox/lib/html.php:665
msgid "Clear"
msgstr "Clear"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:770
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:121
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:145
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:147
msgid "Add"
msgstr "公司地址"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1052
msgid "Image Edit"
msgstr "Image Edit"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1193
msgid "Background"
msgstr "Background"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1194
msgid "Foreground"
msgstr "Foreground"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1199
msgid "Dialog"
msgstr "Dialog"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1431
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1432
msgid "Value"
msgstr "Value"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1433
msgid "Remark"
msgstr "Remark"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1692
msgid "Please select"
msgstr "Please select"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1776
msgid "Please enter only letters and numbers."
msgstr "Please enter only letters and numbers."

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1779
msgid "Name can not contain any of the following characters: /?*:\\\"<>|\\\\"
msgstr "Name can not contain any of the following characters: /?*:\\\"<>|\\\\"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1782
msgid "Not allow https"
msgstr "Not allow https"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1785
msgid "Not allow underline"
msgstr "Not allow underline"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:1788
msgid "Not allow dash"
msgstr "Not allow dash"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:2048
msgid "The number of files to upload limit is reached"
msgstr "The number of files to upload limit is reached"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:2087
msgid "File transfer error in client, please try again"
msgstr "File transfer error in client, please try again"

#: module/pinpinbox/lib/html.php:2127
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:7
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:14
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: module/pinpinbox/view-mobile/zh_TW/intro/index.phtml:100
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:679
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:212
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:235
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/intro_bak/index.phtml:227
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:208
msgid "Coming Soon!"
msgstr "Coming Soon!"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:4
msgid "為新世代營造友善的內容贊助生態"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:14
msgid "為新世代營造"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:15
msgid "友善的創作生態"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:36
msgid "About  pinpinbox "
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:38
msgid ""
"pinpinbox 是提供數位內容獲得贊助機會的平台，只要將你的數位內容(影像、聲音、圖"
"文等)發表在pinpinbox，以此作為你的「贊助發布工具」，發表作品後同步分享在你的"
"社群媒體上，讓支持你的粉絲們直接透過您經營的社群媒體閱看你最新的作品，進一步"
"對「你發布的內容」提供贊助，並可以收到你的更新通知。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:41
msgid "如此，優質且有人氣的內容就可以為你創造額外的收入，也讓你同步經營粉絲。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:44
msgid ""
"另外，pinpinbox也提供多種媒體、活動的曝光機會，讓更多人看到各種多元的優質數位"
"內容。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:46
msgid "資訊共享 ≠ 原創無價"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:48
msgid ""
"我們的理念很簡單，人們看到街頭藝人表演時，會願意贊助以表示支持。那麼，同樣在"
"網路上，為什麼「免費的」優質內容卻普遍被視為理所當然呢？因此，pinpinbox 希望"
"為優秀的數位創作人營造友善的創作生態，也為瀏覽人匯集優質作品。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:53
msgid "整合多元格式"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:54
msgid ""
"支援JPG、PNG、MP3、MP4、PDF、錄音，並可嵌入地圖導航、URL，和Youtube、Vimeo、"
"Facebook、DailyMotion等平台的影片。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:58
msgid "創造額外收益"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:59
msgid ""
"分潤比例依據「追蹤人數」和「作品收藏次數」提升，培養興趣之餘，自由創作也能兼"
"顧麵包！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:63
msgid "社群無縫接軌"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:64
msgid "可跨平台分享並觸發導購機制。透過分享的擴散效應，達到收益回饋的效果。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:72
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:73
msgid "可以在 pinpinbox 發表什麼？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:77
msgid "數位作品集"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:78
msgid ""
"上傳不同格式所整合成的作品集。例如攝影集、影片集、音樂專輯、有聲圖書、雜誌型"
"錄等。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:82
msgid "風格版型"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:83
msgid ""
"充滿設計魂的你，也可以製作風格版型，供圖片使用，輕易讓作品集的風格一致。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:91
msgid "如何獲得贊助？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:102
msgid "新手不知道如何建立作品、如何經營？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:111
msgid "成為 pinpinbox 的一份子！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:128
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:66
msgid "透過創作獲得收益是你應得的"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:145
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:36
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:264
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:83
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:146
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:36
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:265
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:84
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:147
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:36
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:266
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:85
msgid "English"
msgstr "English"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:163
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:101
msgid "什麼是贊助收藏機制？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/about/index.phtml:163
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:101
msgid ""
"創作人可以設定贊助價格（P點）和免費預覽的頁數；粉絲再使用P點來贊助收藏喜愛的"
"作品，瀏覽完整內容。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_mobile_nav.phtml:1
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/album_pc_nav.phtml:2
msgid "Classification"
msgstr "分類"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:92
msgid "讚"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:93
msgid "留言"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:94
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:518
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:436
msgid "Share it!"
msgstr "分享！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:99
msgid "觀看次數"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:103
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:83
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:96
msgid "Pagination"
msgstr "頁數"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:104
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:84
msgid "pages"
msgstr "頁"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:108
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:121
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:87
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:101
msgid "Savings conditions"
msgstr "贊助條件"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:117
msgid "累積票數"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:122
msgid "(今日已投票)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:130
msgid ""
"pages are contained in the album. Click “Pay Collect” to save all pages!"
msgstr "頁，按下付費收藏就可保存所有頁面喔！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:130
msgid ""
"pages are contained in the album. Click “Free Collect” to save all pages!"
msgstr "頁，按下免費收藏就可保存所有頁面喔！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:134
msgid "您可能會想看"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:199
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:564
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:173
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:173
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:518
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:157
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:396
msgid "Please select a report intent."
msgstr "請選擇一個檢舉意向。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:315
msgid "最低為:"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:317
msgid "最高為:"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:320
msgid "您的P點不足, 是否前往"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:344
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:152
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:493
msgid "Deleting..."
msgstr "刪除中..."

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:364
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:171
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:513
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:364
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:206
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:171
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:469
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:513
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:96
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:364
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:171
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:513
msgid ""
"The album cannot be restored after deleted. The settlement and download "
"count of this album will be removed."
msgstr "刪除後，這本作品將無法恢復。這本作品的結算和下載次數將被刪除。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:454
msgid "贊助P點可以閱讀完整作品，P點不足可以到「管理中心」>「商店」>「購買P點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:463
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:277
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:287
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:792
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:401
msgid "分享我的作品至Facebook!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:464
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:278
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:288
msgid "分享我的作品至twitter"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:465
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:279
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:289
msgid "分享我的作品至Google+"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:466
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:280
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:290
msgid "分享我的作品至pinterest"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:467
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:281
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:291
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:809
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:400
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:52
msgid "Share album to Line"
msgstr "分享相簿至Line"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:468
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:282
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:292
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:811
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:418
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:401
msgid "開啟QRcode"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/content.phtml:484
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/explore.phtml:299
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/album/index.phtml:309
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:419
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:513
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:99
msgid "Share the pinpinbox photo album!"
msgstr "分享此 pinpinbox 作品！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:12
msgid "Report the album"
msgstr "檢舉此作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:21
msgid "Detailed description"
msgstr "詳細描述"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:32
msgid ""
"No one is allowed to submit your works protected on Pin Pin Box by the "
"copyright unless he or she is permitted by the copy holder or authorized "
"agent who is the only person or group that is allowed to make such "
"requirement."
msgstr ""
"如果您確信有人在未獲授權的情況下，擅自在pinpinbox 上發佈您受版權保護的作品，"
"這時可以提出侵犯版權通知。只有著作權人或其授權代理人可以提交這類要求。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:33
msgid ""
"A quicker and easier way to inform Pin Pin Box of alleged infringement is to "
"fill in the web-based form which is suggested to be written with desktop or "
"laptop, since it is rather complicated with a Mobile or tablet device."
msgstr ""
"如要向 pinpinbox 通報涉嫌侵權的，最簡單快速的做法就是填寫網路表單。建議使用桌"
"機和筆電填寫這份表單；在行動裝置及平板電腦上操作會較為繁複。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:35
msgid "Submit your appeal"
msgstr "提交申訴"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:36
msgid "Go back to previous page"
msgstr "回上頁"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:37
msgid ""
"It indicates that you have taken the formal legal procedure if you made an "
"infringement notification and require us to remove relevant information."
msgstr ""
"如果您選擇提出侵權通知，要求我們移除相關內容，代表您採取了正式的法律程式。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/alert.phtml:38
msgid ""
"False statement is not allowed. Abuse of this program may lead your account "
"to be banned, and you yourself are probably required to bear related legal "
"liability."
msgstr ""
"請勿提出不實聲明。濫用這項程式可能會導致您的帳戶遭到停權，您本人也可能因此需"
"要承擔其他法律責任。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:9
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:15
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:13
msgid "Individual"
msgstr "個人申請"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:76
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:14
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:93
msgid "Company"
msgstr "公司申請"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:91
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:34
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:108
msgid "Taiwan"
msgstr "台灣"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:34
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:92
msgid "Other Country"
msgstr "台灣以外國家"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:39
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:291
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:303
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:47
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:49
msgid "Contact address"
msgstr "聯絡地址"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:45
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:53
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:56
msgid "Job"
msgstr "職業"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:58
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:60
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:73
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:75
msgid "ID No."
msgstr "身分證號碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:64
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:109
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:111
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:81
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:83
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:127
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:129
msgid "Unicode"
msgstr "統一編號"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:97
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:99
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:105
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:115
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:117
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:123
msgid "Name of the Company(Chinese)"
msgstr "公司名稱(中文)"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:103
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:121
msgid "Name of the Company(English)"
msgstr "公司名稱(英文)"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:126
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:128
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:151
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:153
msgid "Official Website"
msgstr "官方網站"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:142
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:276
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:167
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:309
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:71
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:182
msgid "Remittance Method"
msgstr "匯款方式"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:145
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:279
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:170
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:312
msgid "Please select country of residence"
msgstr "請先選擇居住國家"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:151
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:176
msgid "A safer and easier trade payment platform across countries."
msgstr "更安全、更簡單的跨國線上交易支付平臺。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:152
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:177
msgid ""
"helps you pay and receive cost of purchase from 203 countries throughout the "
"world."
msgstr "你可以從 PayPal服務的203個國家／地區支付或接受購物款項。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:153
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:178
msgid "safeguards all buyers’ transaction that is considered qualified."
msgstr "你符合資格的交物皆受到PayPal買家購物安全保障的保護。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:156
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:158
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:181
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:183
msgid "Paypal account"
msgstr "Paypal 帳號"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:162
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:165
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:187
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:190
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:78
msgid "Currency for payment"
msgstr "支付幣別"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:207
msgid ""
"If you have other more suitable methods, please fill in the information "
"required in the box below"
msgstr "若您有其他更適合您的方式，請於下面資訊框輸入相關資訊，"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:179
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:208
msgid ""
"To let Pinpinbox know more about your needs, make sure that the filled-in "
"information is correct, or you will be unable to receive the benefits!"
msgstr "讓pinpinbox更瞭解您的需求，須注意填寫資訊是否正確，避免無法領取收益!"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:180
msgid "帳戶限於在台灣地區內設立的銀行或郵局"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:189
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:191
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:217
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:219
msgid "Bank "
msgstr "銀行"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:207
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:237
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:48
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:215
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:232
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:176
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:230
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:245
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:264
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:65
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:111
msgid "Slide the lever to verify."
msgstr "滑動拉桿認證"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:217
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:246
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:46
msgid "submit means that you have read and accept the "
msgstr "提交即代表您已詳閱並同意我們的"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:217
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:246
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:71
msgid "specifications"
msgstr "規範"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:217
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:178
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:246
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:71
msgid " and "
msgstr "以及"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:217
msgid "privacy statement"
msgstr "隱私權聲明"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:218
msgid ""
"為了保障您的權益，您出版後所獲得的收益，會基於銀行法規及國稅局稽核做所得申報"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:219
msgid "請填寫正確的身份證資料已確保您的權益。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:226
msgid "送出資料"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:249
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:211
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:283
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:93
msgid "Authentication passed"
msgstr "認證通過"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:277
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:310
msgid "Paypal"
msgstr "Paypal"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:278
msgid "國內銀行帳戶"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:290
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/apply.phtml:302
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:43
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:139
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:141
msgid "Zip code"
msgstr "郵遞區號"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:22
msgid "請輸入專區名稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:27
msgid "瀏覽"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:28
msgid "贊助"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:29
msgid "關注"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:54
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:55
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:125
msgid "次瀏覽"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:62
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:63
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:127
msgid "人關注"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:105
msgid "..."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:106
msgid "變更背景"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:107
msgid "變更大頭貼"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:122
msgid "請輸入你的暱稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:177
msgid "編輯自我介紹"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:180
msgid "尚未填寫介紹"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:188
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:195
msgid "我的作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:436
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:54
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:59
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:64
msgid "上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:437
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:4
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:4
msgid "儲存"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:440
msgid "Change"
msgstr "變更個人大頭貼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:444
msgid "專區背景圖片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:779
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:389
msgid "分享我的專區至Facebook!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:780
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:390
msgid "分享我的專區至twitter!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:781
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:391
msgid "分享我的專區至Google+!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:782
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:392
msgid "分享我的專區至pinterest!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:793
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:402
msgid "分享我的作品至twitter!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:794
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:403
msgid "分享我的作品至Google+!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:795
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:404
msgid "分享我的作品至pinterest!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content.phtml:829
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:435
msgid "Share the pinpinbox!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:70
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:55
msgid "Zone title"
msgstr "專區名稱"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:76
msgid "Self-introduction"
msgstr "自我介紹"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:127
msgid "End"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/content_v2.phtml:259
msgid "UnFollow"
msgstr "關注中"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:44
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:47
msgid "所有職人"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/index.phtml:63
msgid "職人專區"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:5
msgid "Application for sponsorship"
msgstr "販售功能開通"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:6
msgid ""
"Do you want to be a creative talent?  All creative talents brave to show "
"himself throughout the universe are welcomed. As long as you have the "
"courage to be recognized, all creative talents throughout the universe are "
"welcomed."
msgstr "歡迎來自宇宙的所有創作人，只要想秀、敢秀，即可販售作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:10
msgid "There are already "
msgstr "已有"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:10
msgid "participants in our pinpinbox Recruitment project."
msgstr "位職人完成申請"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:14
msgid "Platform Introduction"
msgstr "平台介紹"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:16
msgid ""
"pinpinbox認為任何創作都是有價的，「微數位出版平台」以經濟共享為概念，為創作人"
"搭建一個表現的舞台，在把創意帶給群眾體驗的同時，可以獲得支持者的實質贊助，盡"
"情於創作之餘，也能經營自我品牌。\n"
"\t\t\t平台網羅各界好手們來此開闢天地，你的作品可以因為觀眾的喜愛而獲得收益。"
"pinpinbox提供職人異業合作的機會，你的設計和創意很有可能因此出現在大街小巷上。"
"平台也結合社群、行銷等活動協助職人接觸到熱愛創意、重視生活品味的族群，滿足職"
"人從創作到推廣的各種需求。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:18
msgid "Recruits"
msgstr "招募對象"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:20
msgid "Underappreciated talents who want and have the guts to be recognized"
msgstr "才華洋溢、敢秀敢衝、創意滿點的優秀創作人才！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:21
msgid "Recruitment requirements"
msgstr "招募條件"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:23
msgid "No need to resign."
msgstr "不需離職"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:24
msgid "No need to register."
msgstr "不須報到"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:25
msgid "No membership fees."
msgstr "不收取入會費"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:26
msgid "Register as members to join pinpinbox"
msgstr "只需成為pinpinbox的會員即可加入"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:29
msgid "Work Description"
msgstr "工作說明"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:33
msgid ""
"1.製作創意作品－運用pinpinbox多元的編輯功能，創作讓人不得不收藏、贊助的特色作"
"品。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:36
msgid "販售分潤"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:40
msgid "線上貨幣"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:41
msgid ""
"用於pinpinbox平台的虛擬貨幣為「P點」，P點與各國貨幣之間兌換以當時系統匯率為"
"準。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:42
msgid "依照職人等級分潤"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:43
msgid ""
"創作人收益基本分潤比例為 50%，分潤比例依據「追蹤人數」和「相本收藏次數」提"
"升，共分為 6 級。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:46
msgid "職人等級"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:46
msgid "（經由販售註冊申請）"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:47
msgid "相本"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:50
msgid "0等(追蹤數:0 相本收藏次數:0)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:54
msgid "1等(追蹤數:60 相本收藏次數:100)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:58
msgid "2等(追蹤數:600 相本收藏次數:1440)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:62
msgid "3等(追蹤數:9000 相本收藏次數:29700)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:66
msgid "4等(追蹤數:72000 相本收藏次數:288000)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:70
msgid "5等(追蹤數:504000 相本收藏次數:2520000)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:74
msgid "結算匯款"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:75
msgid ""
"當您的純收益（已扣除拆帳部分）達到門檻35美金時，即可申請領取您所賺取的收益，"
"月底統計後於次月15號前匯至指定帳戶。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:76
msgid "海外職人與申報稅率"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:77
msgid ""
"海外創作人亦可申請成為職人。依執行業務所得扣繳稅率計:台灣境內10%、海外地區"
"20%。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/creative/recruit.phtml:100
msgid "Be a creative talent"
msgstr "提出申請"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:5
msgid "相本進階設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:8
msgid "音效設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:9
msgid "翻頁設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:21
msgid "單首播放"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:76
msgid "設定多首"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/album_setting.phtml:87
msgid "※翻頁效果僅呈現於APP"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/diy_header.phtml:22
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:40
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:136
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:2
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:17
msgid "Member Center"
msgstr "管理中心"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/diy_header.phtml:23
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:130
msgid "My Zone"
msgstr "我的專區"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/diy_header.phtml:25
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:43
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:141
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:15
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:4
msgid "Fees"
msgstr "消費查詢"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/diy_header.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:148
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:14
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:29
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:45
msgid "Feedback"
msgstr "回報問題"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/diy_header.phtml:28
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:47
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:163
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:31
msgid "Album preview"
msgstr "查看作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:34
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:157
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:176
msgid "Templates"
msgstr "版型選擇"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:35
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:964
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1054
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2011
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2165
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2172
msgid "Crop photo"
msgstr "裁切此頁"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:43
msgid "上一頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:46
msgid "Video"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:68
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:85
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:31
msgid "Select record"
msgstr "選取檔案"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:71
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:75
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2161
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:36
msgid "Start Uploading"
msgstr "開始上傳檔案"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:112
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:40
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:77
msgid "Cancel Uploading"
msgstr "取消上傳"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:158
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:177
msgid "Albums page"
msgstr "作品頁面"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:159
msgid "Templates can be altered any moment you edit the albums."
msgstr "編輯頁面時可隨時更改版型樣式"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:178
msgid "發佈作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:180
msgid "Change album order by dragging the pictures using your mouse！"
msgstr "用滑鼠按住拖曳圖片可更改作品順序！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:199
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1086
msgid "建立者"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:202
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1086
msgid "開放預覽"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:286
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:302
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:292
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2166
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2171
msgid "Save page"
msgstr "確認此頁"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:296
msgid "ZoomMuchIn"
msgstr "放大+"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:297
msgid "ZoomIn"
msgstr "放大"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:298
msgid "ZoomOut"
msgstr "縮小"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:299
msgid "ZoomMuchOut"
msgstr "縮小+"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:300
msgid "RotateLeft"
msgstr "向左旋轉"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:301
msgid "RotateRight"
msgstr "向右旋轉"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:316
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:954
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2024
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖檔"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:406
msgid "P點不足"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:497
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1992
msgid "待上傳數量 : "
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:503
msgid "準備上傳檔案中..."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:529
msgid "剩餘可用"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:529
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:535
msgid "目前上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:535
msgid "上傳上限"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:576
msgid "正在上傳檔案..."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:586
msgid "檔案上傳失敗, 請重新上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:618
msgid "可用相片剩餘數量不足, 請重新上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:724
msgid "數量"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:757
msgid "The image has not been cropped yet or the pictures are not enough."
msgstr "您的圖像尚未裁切或是沒有足夠數量的圖像。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:803
msgid "Confirm the deletion?"
msgstr "刪除後無法還原，確定要刪除嗎?"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:834
msgid "You have not made any Albums yet."
msgstr "您沒有製作相片。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:908
msgid "剩餘P點："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:909
msgid "Slot數量："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:910
msgid "共需花費："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:992
msgid "Your pictures are too few to be combined."
msgstr "您的圖像數量不足夠做合併。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1051
msgid "Advanced version?"
msgstr "特效編輯?"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1051
msgid "No prompt during session"
msgstr "這個工作階段不再提示"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1069
msgid "The photo quantity is beyond the limit."
msgstr "相片數量超過作品上限"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1309
msgid "您無法進行此操作"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1332
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1398
msgid "您的影片連結未填寫或是不支援此影片連結"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1409
msgid "數量需大於 0"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1414
msgid "需上傳兌換券圖片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1445
msgid "重複的獎項名稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1449
msgid "名稱需填寫"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1453
msgid "數量需填寫"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1457
msgid "圖示需上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1676
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1717
msgid "網址格式不正確, 請重新輸入。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1733
msgid "無效的連結網址,請重新輸入"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1782
msgid "您所做的變更沒有儲存，是否要離開？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1811
msgid "達到獎項上限"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1907
msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1982
msgid "首張相片必須設為預覽圖"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1990
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:1998
msgid "開始上傳檔案"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2082
msgid "Unable to restore after saving?"
msgstr "儲存後無法再復原"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2121
msgid "Editor error,  please refresh."
msgstr "編輯器發生錯誤，請重新整理"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2139
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2143
msgid "Photographic Scale"
msgstr "照片比例"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2140
msgid "Rectangle Scale"
msgstr "方形比例"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2163
msgid "Click to combine the photos"
msgstr "調整好大小、方向後，此按鈕可協助您裁減並合併相片。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2169
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2175
msgid "After editing all pages, they can be saved in the album."
msgstr "完成所有頁面後，即可儲存作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2169
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2175
msgid ""
"All uploading and editing are completed; the next step is to edit  "
"information on the page."
msgstr "此步代表結束所有上傳編輯動作，將進入資訊編輯頁面。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2174
msgid ""
"You can: 1. select a style; 2. view the finished page; 3. advanced version; "
"4. delete the page here"
msgstr "可從此處：1.挑選版型 2.檢視已做完的頁面 3.進階編輯 4.刪除頁面。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2181
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:148
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:534
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2182
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/index.phtml:149
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:535
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:75
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/index.phtml:2183
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:536
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:161
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:4
msgid "確定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:5
msgid "新增一頁影片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:28
msgid "資訊設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:17
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:32
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:33
msgid "地點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:36
msgid "URL 1"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:22
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:29
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:38
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:45
msgid "連結名稱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:43
msgid "URL 2"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:34
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:50
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:141
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:162
msgid "描述"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:42
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:62
msgid "影片設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:47
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:67
msgid "URL"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:51
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:71
msgid "上傳影片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:53
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:73
msgid "如何嵌入Facebook影片?"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:59
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:79
msgid "輸入網址"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:69
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:86
msgid "選擇封面"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/media_upload.phtml:80
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:97
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:748
msgid "很抱歉！您的瀏覽器不支援 HTML5 Video "
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:5
msgid "進階設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:8
msgid "模式設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:13
msgid "選擇模式"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:16
msgid "圖片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:17
msgid "影片"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:21
msgid "兌換券"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:22
msgid "拉霸抽獎"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:107
msgid "兌換券設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:112
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:158
msgid "項目"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/diy/photo_setting.phtml:150
msgid "拉霸抽獎設定"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:69
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:53
msgid "Share event to Facebook"
msgstr "分享活動至Facebook"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:70
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:21
msgid "Share event to twitter"
msgstr "分享活動至twitter"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:71
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:22
msgid "Share event to Google+"
msgstr "分享活動至Google+"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:72
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:23
msgid "Share event to pinterest"
msgstr "分享活動至pinterest"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:74
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:25
msgid "Share event to line"
msgstr "分享活動至Line"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:94
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:46
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:113
msgid "hr"
msgstr "小時"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:95
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:47
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:114
msgid "min"
msgstr "分"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:96
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:115
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:104
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:53
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:118
msgid "Popularity"
msgstr "人氣"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:113
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:177
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:214
msgid "編號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:114
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:46
msgid "Albums"
msgstr "作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:115
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:89
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:197
msgid "Author"
msgstr "創作人"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:157
msgid "參賽作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:396
msgid "分享我的參賽作品至Facebook!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:397
msgid "分享我的參賽作品至twitter"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:398
msgid "分享我的參賽作品至Google+"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/content.phtml:399
msgid "分享我的參賽作品至pinterest"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/index.phtml:55
msgid "Know more about the activity"
msgstr "了解活動"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:18
msgid "建立作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:19
msgid "選擇已有作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:23
msgid "請選擇版型風格"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:40
msgid "開始編輯"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:165
msgid "Are you sure you want to use this Template?"
msgstr "您確定要使用此版型嗎?"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:207
msgid ""
"The albums downloaded in the “activity” are not included in your earning "
"statistics."
msgstr "透過\"活動\"下載的相簿將不會計算到您的收益統計。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:208
msgid ""
"If you want to re-select the album within the period of activity, please "
"click “I want to join” to proceed."
msgstr "在活動期間內如要重新選取作品，請再點選一次\"我要參加\"重新選取。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:209
msgid "Cancelling the submitted album also cancels the number of votes."
msgstr "若取消已投稿的作品，則該作品的投票數亦會取消。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/join.phtml:225
msgid "目前不支援手機投稿，請使用網頁操作，謝謝"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:13
msgid "贊助排行榜"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:33
msgid "第一屆pinGirl不科學美腿大比拼(複賽階段)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:42
msgid "計算期間"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:48
msgid "總贊助積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:51
msgid "活動詳情"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:140
msgid "使用 App"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:141
msgid "繼續瀏覽"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/pingirl.phtml:154
msgid "使用 App 將獲得更佳瀏覽體驗"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:5
msgid "活動訊息"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:24
msgid "請輸入您的寄送聯絡資料"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:28
msgid "姓名"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:33
msgid "電話"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:43
msgid "通訊地址"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:69
msgid "請重新確認您的領獎資訊"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/event/special.phtml:100
msgid "Share the pinpinbox photo event!"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:38
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:48
msgid "Share album to Facebook"
msgstr "分享相簿至Facebook"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:39
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:49
msgid "Share album to twitter"
msgstr "分享相簿至twitter"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:40
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:50
msgid "Share album to Google+"
msgstr "分享相簿至Google+"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:41
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:51
msgid "Share album to pinterest"
msgstr "分享相簿至Pinterest"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:50
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:52
msgid "Display messages"
msgstr "顯示留言"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/follow/index.phtml:91
msgid "More"
msgstr "看更多"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:95
msgid "Login failed."
msgstr "登入失敗"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:487
msgid "正在儲存上次未完成的進度..."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:519
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:555
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:573
msgid "建議您使用 App 以取得最佳瀏覽體驗，是否開啟？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:633
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:329
msgid "Are you sure you want to save this Template?"
msgstr "您確定要收藏此版型嗎?"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/foot.phtml:633
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:329
msgid "Savings conditions："
msgstr "收藏條件："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:6
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:151
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:167
msgid "關於我們"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:7
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:4
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:12
msgid "經營小幫手"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/footbar.phtml:36
msgid "Japanese"
msgstr "日本語"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:6
msgid "pinpinbox"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:50
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:70
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:131
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/notifications/index.phtml:7
msgid "通知中心"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:75
msgid "顯示全部"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:97
msgid "Search album"
msgstr "搜尋作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:132
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:5
msgid "Sponsor Management"
msgstr "積分管理"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:161
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:177
msgid "Facebook粉絲專頁"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/headbar.phtml:235
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:208
msgid "Only a PC device is supported at present."
msgstr "Only a PC device is supported at present."

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:132
msgid "創作人推薦"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:163
msgid "更多推薦"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:203
msgid "關於pinpinbox"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:241
msgid "創意，是讓生活更美好的起點"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:242
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:249
msgid "和超過"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:242
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:249
msgid "位創作者一起享受樂趣"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:247
msgid "創意"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index.phtml:248
msgid "讓生活更美好"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:15
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:30
msgid "Privacy terms"
msgstr "隱私權聲明"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/payment_terms.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/payment_terms.phtml:17
msgid "pay general terms"
msgstr "支付條款"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/index_nav.phtml:26
msgid "terms and return"
msgstr "條款與回報"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/privacy.phtml:3
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/privacy.phtml:8
msgid "Privacy terms."
msgstr "隱私權條款"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/index/qanda.phtml:26
msgid "Ans"
msgstr "回覆"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/password.phtml:10
msgid "Current"
msgstr "輸入原密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/password.phtml:11
msgid "New"
msgstr "輸入新密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/password.phtml:12
msgid "Retype New"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/password.phtml:13
msgid "Done editing"
msgstr "編輯完成"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:6
msgid "簡訊驗證"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:10
msgid "請輸入欲修改手機號碼"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:11
msgid "現在號碼："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:32
msgid "Mobile phone"
msgstr "手機號碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:35
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:42
msgid "Send verification code"
msgstr "寄送驗證碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:14
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:45
msgid "Enter your received verification code"
msgstr "請輸入您收到的驗證碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/phone.phtml:15
msgid "驗證手機號碼"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/pinpinboard.phtml:14
msgid "發佈留言"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/pinpinboard.phtml:14
msgid "請先登入會員"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/pinpinboard.phtml:60
msgid "還沒有填寫留言"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:11
msgid "多功能行銷工具"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:41
msgid "跟我們合作的好處"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:46
msgid "虛實整合行銷"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:47
msgid "透過條碼掃瞄、兌換券、抽獎券等機制，簡單串連線上和線下的活動。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:51
msgid "多媒體型錄"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:52
msgid "集合圖像、影音、PDF、URL、地圖導航、錄音等，清楚傳遞商品和活動資訊。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:56
msgid "免安裝主動推播"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:57
msgid "您所發布、更新的內容能100%主動推播給追蹤者，輕易維繫顧客緊密度。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:62
msgid "合作夥伴"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:105
msgid "活動舉辦經驗"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:121
msgid "廠商聯絡表單"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:131
msgid "連絡電話"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:143
msgid "電子信箱"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:149
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/recruit/index.phtml:154
msgid "Cooperation intentions"
msgstr "合作意向"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:86
msgid "Share template to facebook"
msgstr "分享版型至Facebook"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:87
msgid "Share template to twitter"
msgstr "分享版型至twitter"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:88
msgid "Share template to Google+"
msgstr "分享版型至Google+"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:89
msgid "Share template to pinterest"
msgstr "分享版型至pinterest"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:90
msgid "Share template to line"
msgstr "分享版型至Line"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:98
msgid "已取得"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:98
msgid "未取得"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:113
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:117
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:118
msgid "Pattern"
msgstr "樣式"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:125
msgid "收藏量"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:129
msgid "瀏覽量"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:139
msgid "職人其他版型"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/content.phtml:434
msgid "Share this pinpinbox template!"
msgstr "分享此 pinpinbox 版型！"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:22
msgid "Travel"
msgstr "旅遊紀錄"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:23
msgid "Photography"
msgstr "愛上攝影"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:24
msgid "Art Creation"
msgstr "藝術創作"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:25
msgid "Festivals"
msgstr "四季節慶"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:26
msgid "Daily life"
msgstr "日常生活"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:27
msgid "Wedding Records"
msgstr "婚禮紀錄"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:28
msgid "Parties with Family"
msgstr "家庭聚會"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:29
msgid "Pets"
msgstr "可愛寵物"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/template_pc_nav.phtml:30
msgid "Catalogues"
msgstr "商品型錄"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:18
msgid "Save album"
msgstr "儲存作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:19
msgid "Size and specifications"
msgstr "尺寸規格"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:19
msgid "How to upload"
msgstr "如何上傳"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:144
msgid ""
"A large number of files could be uploaded by this service. But certain "
"Templates are not supported."
msgstr "若您有大量上傳建立的需求，可透過此功能進行操作，但不可指定版型。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/template/upload.phtml:144
msgid ""
"First, “Select profile”(repeatable) and adjust the order. Second, upload. "
"Finally, click “Save the album” and wait for the system processing, after "
"which the album will be created."
msgstr ""
"首先［選取檔案］（可複選）且調整順序後上傳，最後點擊［儲存作品］待系統處理完"
"畢即製作完成。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:25
msgid "重點回顧:"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:26
msgid "Q: 如何設定預覽內容？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:27
msgid ""
"A:（影片0:53~0:56）在建立作品頁中點擊「查看作品」，能發現檔案的右下方皆有個小"
"方框，打勾者為免費開放的內容，不打勾者則需要「贊助」或「收藏」才可觀看。 "
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:28
msgid "Q: 如何設定贊助？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:29
msgid ""
"A:（影片1:16~1:20）建立作品後，記得設定「P點價格底限」，粉絲即可對你贊助。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:36
msgid "內容規畫建議"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:37
msgid ""
"不論是免費，還是需要贊助的內容，如果期望觀眾做出行動支持（收藏、贊助），可參"
"考以下做法。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:39
msgid "● 除了吸睛的標題和封面，更要把握黃金時間"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:40
msgid ""
"超過 50% 的人會在內容前 5 頁（張照片）、影片前 10 秒決定是否繼續看下去，所以"
"在鋪陳時，建議將此部分想像成預告片，影像和聲音的搭配要短而有力。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:41
msgid "● 以故事編排方式，在精彩部分「緊急喊卡」"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:42
msgid ""
"這個不用多解釋了，就像平常看影劇時，廣告總出現在最緊張、最精彩的地方（心裡吶"
"喊：啊啊啊～）所以同樣的，這時候就善用 pinpinbox 的「設定預覽」功能吧！（上方"
"影片 0:53~0:56）"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:43
msgid "● 「痛點激問法」找尋觀眾的需求"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:44
msgid ""
"思考為什麼觀眾會對該內容有興趣。舉例來說，詢問觀眾「你是不是常被部落客『假推"
"薦真業配』的內容欺騙？」進而喚出他的認同！"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:45
msgid "● 明確表示粉絲付出支持後的價值"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:46
msgid ""
"例如：贊助（收藏）旅遊類內容，即可看到創作人的私密推薦行程；贊助 P 點最多的"
"前 10 名粉絲，即可得到精心製作的小禮物。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:53
msgid "經營常見問題"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:55
msgid "Q: 我是新手，沒有經營粉絲的經驗，該怎麼辦？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:56
msgid ""
"A: 我們建議你可以嘗試發布不同的風格、類型（當然還是要你本身喜歡、擅長的）內容"
"以測試觀眾的反應。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:57
msgid "Q:  一定都會收到贊助嗎？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:58
msgid ""
"A: 提到此問題，不妨先想想什麼樣的內容會吸引你贊助吧！切記——作出贊助和免費內容"
"的區別是必須的。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:59
msgid "Q: 什麼類型的內容都適合在 pinpinbox 創價嗎？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/tutorial/index.phtml:60
msgid ""
"A: pinpinbox 是一個開放式的平台，只要內容不違背社會善良風俗及智慧財產權，我們"
"不會有所干預。"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:14
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:57
msgid "我上傳的作品"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:11
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:15
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:60
msgid "其他收藏"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:32
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:35
msgid "New-Old"
msgstr "新-舊"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/album.phtml:36
msgid "Old-New"
msgstr "舊-新"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:5
msgid "Space use"
msgstr "使用空間："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:71
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:49
msgid "Establishing time"
msgstr "建立時間"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:75
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:53
msgid "Privacy Setting"
msgstr "作品隱私"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:79
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:64
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:91
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:109
msgid "Grading"
msgstr "分級"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:95
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:113
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:99
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:117
msgid "Mood"
msgstr "心情"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:103
msgid "Background Music"
msgstr "背景音樂"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:104
msgid "none"
msgstr "無"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:176
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:224
msgid "Coming Soon."
msgstr "即將推出。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent.phtml:230
msgid "pinpinbox album sharing"
msgstr "分享pinpinbox作品"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:12
msgid "編輯資訊"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:124
msgid "Serial number index"
msgstr "序號索引"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:126
msgid "Addition"
msgstr "增加"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:126
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:127
msgid "索引"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:273
msgid "未輸入索引內容"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:273
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:293
msgid "Index Code error!(Type)"
msgstr "索引錯誤(格式)"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:273
msgid "僅能輸入英文/數字"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:306
msgid "您的隱私狀態設為隱私，是否調為\"公開\"？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:315
msgid "此作品正在參加投稿活動中"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:315
msgid "設為隱藏將會退出活動，您確定嗎?"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:332
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:393
msgid "贊助條件至少最少為3p且為整數, 請重新設定."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:469
msgid "您的作品尚未完成編輯，是否仍要公開?"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumcontent_setting.phtml:528
msgid "Finish"
msgstr "編輯完作品資訊，按下以儲存資訊。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:11
msgid "Please select the thumbnail you want."
msgstr "請選擇想要的縮圖"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:15
msgid "Thumbnail selected"
msgstr "已選擇縮圖"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:84
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:128
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/albumpreview_setting.phtml:39
msgid "Reedit the picture"
msgstr "回編輯畫面"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:19
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:79
msgid "匯款資料變更"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:30
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:104
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:107
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:35
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:109
msgid "China"
msgstr "中國"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:36
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:110
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:66
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:68
msgid "Personal website"
msgstr "個人網站"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/creative_edit.phtml:311
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:34
msgid "Date of consumption"
msgstr "消費日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:37
msgid "Previous P Point balance"
msgstr "原p點金額"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:40
msgid "Sum of P Point consumption"
msgstr "p點消耗金額"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:43
msgid "Details"
msgstr "明細："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/exchange.phtml:46
msgid "P point balance after consumption"
msgstr "消費後剩餘P點"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/forgot.phtml:9
msgid "Please input the following information and recover your password."
msgstr "請輸入以下資料以取得密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:10
msgid "付費升級"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:14
msgid "一般帳號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:49
msgid "Production"
msgstr "製作"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:49
msgid "Pages"
msgstr "頁"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:23
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:52
msgid "影片上傳"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:26
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:55
msgid "Profit splitting ratio"
msgstr "收益拆分比"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:27
msgid "50&percnt;"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:32
msgid "plus 帳號"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:56
msgid "70&percnt;"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:59
msgid "*拆分比例隨創作人等級提高"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:61
msgid "我要升級"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:92
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:95
msgid ""
"What is earnings split proportion? “,” The proportion of earnings comes from "
"joining the album and style in the sponsored program."
msgstr ""
"收益拆分比是什麼?\", \"加入贊助計畫之作品或版型的收益！此方案中百分比則是你所"
"能得到的基本比例。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:104
msgid "您尚未專案註冊"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:104
msgid "升級為plus帳號需先申請專案註冊"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:117
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:95
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:40
msgid "Total"
msgstr "共"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:118
msgid "Valid Date"
msgstr "有效日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/grade.phtml:119
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:96
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid "System will guide you to the online trading page, are you sure?"
msgstr "系統將會引導您到線上交易頁面，確定前往？"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:10
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:10
msgid "Log in via Facebook"
msgstr "使用Facebook登入"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:23
msgid "Register via basic membership information"
msgstr "輸入基本會員資料註冊"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:21
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:63
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:64
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:22
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:68
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/login.phtml:33
msgid "Register a new account"
msgstr "註冊新帳號"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:21
msgid "Plus-members"
msgstr "plus"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:22
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:27
msgid "Expires"
msgstr "到期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:26
msgid "Pro-members"
msgstr "pro會員"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:42
msgid "個人專區"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:51
msgid "積分管理"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:53
msgid "作品積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:54
msgid "積分統計"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:64
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:67
msgid "消費查詢"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:75
msgid "會員資料"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:76
msgid "自我介紹"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/member_nav.phtml:84
msgid "回報系統"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:33
msgid "Purchasing date"
msgstr "購買日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:36
msgid "Purchased items"
msgstr "購買項目"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:39
msgid "Amount"
msgstr "總計"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:42
msgid "Payment status"
msgstr "付款狀態"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/order.phtml:61
msgid "回報"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:13
msgid "Balance of P Point"
msgstr "目前p點"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:13
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:21
msgid "Point"
msgstr "點數"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:29
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:58
msgid "Please choose one item on sale."
msgstr "請選擇一個購買項目。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:96
msgid ""
"P points cannot be used across platforms given the platform policies. If P "
"points are purchased using the"
msgstr "由於行動平台政策，P點無法跨平台使用，您此次購買的P點平台為"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:96
msgid "as platform, you can use the pinpinbox webpage."
msgstr "僅供網頁版pinpinbox使用"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid "You purchase P point belongs platform of"
msgstr "您購買的P點所屬平臺為"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid ", "
msgstr "，"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid "P point cannot be cross-platform use"
msgstr "P點不能跨平臺使用"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/point.phtml:97
msgid "."
msgstr "。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question.phtml:54
msgid "Input problems"
msgstr "輸入問題"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:32
msgid "Feedback date"
msgstr "回報日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:35
msgid "Case number"
msgstr "案件編號"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:38
msgid "Feedback type"
msgstr "回報類型"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/question_record.phtml:47
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:24
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:51
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:30
msgid "Reconfirm your password"
msgstr "再次確認密碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:39
msgid "Please wait for the verification code sent to your mobile phone"
msgstr "請等候驗證碼簡訊寄送至您的手機"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:40
msgid ""
"If it takes long, please retype your mobile number and re-click the button "
msgstr ""
"若等候時間過長，請重新輸入手機碼並按下再次寄出驗證碼按鈕以重新取得驗證碼。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/register.phtml:42
msgid " and get a new code."
msgstr "取得新驗證碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:20
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:33
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:32
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:43
msgid "Option range："
msgstr "選擇範圍："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:23
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:35
msgid "1 month"
msgstr "1個月"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:25
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:36
msgid "3 months"
msgstr "3個月"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:27
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:37
msgid "Optional time"
msgstr "選擇時間"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:38
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:47
msgid "Inquiry"
msgstr "查詢"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:48
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:55
msgid "Inquiry period:"
msgstr "查詢期間:"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:57
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:50
msgid "本帳號拆分比"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:61
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:54
msgid "由經紀帳號拆分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:69
msgid "Share on albums："
msgstr "作品拆成"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:76
msgid "期間總積分："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:77
msgid "本月積分："
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:106
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:87
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:43
msgid "Download"
msgstr "贊助次數"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:107
msgid "期間積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:108
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:92
msgid "本月積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_album.phtml:186
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:158
msgid "Please select time interval."
msgstr "請選擇時間區間。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:16
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:5
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:18
msgid "Statistics on returns"
msgstr "積分統計"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:56
msgid "Share on type styles："
msgstr "版型拆成"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:57
msgid "Total returns during the period："
msgstr "期間總收益："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:58
msgid "Terminal settlement returns："
msgstr "未結算收益："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:88
msgid "Earnings period"
msgstr "期間收益"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/sale_template.phtml:89
msgid "Unsettled earnings"
msgstr "未結算收益"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:12
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:21
msgid "previous"
msgstr "上一步"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:37
msgid "Statistical chart of total earnings"
msgstr "總收益統計圖"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:62
msgid "Single item return details"
msgstr "單品收入明細"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/salechart.phtml:66
msgid "Total return details"
msgstr "總收入明細"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:19
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:20
msgid "Album discounted percentage"
msgstr "作品折％數"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:21
msgid "Total attention"
msgstr "總關注"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:38
msgid "Personal photo sticker"
msgstr "個人大頭貼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:59
msgid "Web url"
msgstr "個人短網址"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:60
msgid "個人帳號(英文/數字)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:73
msgid "Mobile number"
msgstr "手機號碼"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:77
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:81
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:99
msgid "Non-disclosure"
msgstr "不透露"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:82
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:83
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:89
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:95
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻狀況"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:100
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:101
msgid "Unmarried"
msgstr "未婚"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:107
msgid "居住地"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:134
msgid "Interest"
msgstr "興趣"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:141
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:160
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settings.phtml:284
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/verify.phtml:32
msgid ""
"The unsaved profiles will be lost, are you sure you want to leave the page?"
msgstr "未儲存的資料將會遺失，確定離開？"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:42
msgid "Date of registration"
msgstr "註冊日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:63
msgid "拆分比"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:86
msgid "累積總積分(拆分後)"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:98
msgid "可兌換積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:119
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:140
msgid "每月積分"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:125
msgid "Settlement history"
msgstr "歷史結算紀錄"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:137
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:176
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:143
msgid "狀態"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:179
msgid "Currency"
msgstr "幣別"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:185
msgid "Sum"
msgstr "總計"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:188
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:200
msgid "dollar"
msgstr "元"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:233
msgid "每月積分是什麼？"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/settlement.phtml:233
msgid "系統於每月1號的積分統計紀錄"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:4
msgid "Upload Templates. Step1. Upload materials of Templates."
msgstr "版型上傳Step 1 上傳版型資料"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:12
msgid "Fill in template information."
msgstr "填寫版型資料"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:23
msgid "Introduction of your Template"
msgstr "版型解說"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:29
msgid "設定類別"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:33
msgid "選擇類別"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:48
msgid "上傳宣傳圖"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:52
msgid "#封面#"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:55
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:60
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:65
msgid "刪除"
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:71
msgid "Checking the box means that you have read and accept the"
msgstr "勾選即代表您已詳閱並同意我們的平臺規範與隱私權聲明"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:102
msgid "請上傳封面圖片."
msgstr ""

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:108
msgid "Please enter the name and introduction."
msgstr "請輸入名稱以及解說"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_info.phtml:114
msgid ""
"You are not allowed to operate further unless you accept the specifications "
"and privacy statement of our platform."
msgstr "您需要先同意我們的平臺規範及隱私權聲明才能進行下一步操作。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:31
msgid "Size limit: 1336px * 2004px"
msgstr "範本尺寸規格 : 1336px * 2004px"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:18
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:31
msgid "Download blank Templates (PNG files)"
msgstr "下載空白版型(PNG檔)"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:40
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:46
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_list.phtml:49
msgid "Direction"
msgstr "說明"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:19
msgid "Upload Templates. Step2. Upload Template photos"
msgstr "版型上傳Step2. 上傳版型圖片"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:21
#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:28
msgid "Back to editing"
msgstr "返回編輯"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:26
msgid "Upload Templates."
msgstr "上傳版型"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:32
msgid "Click + to upload materials of your Templates."
msgstr "上傳檔案時,可按+號上傳"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:80
msgid "Send for verification"
msgstr "送出審核"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:233
msgid "Please select a template style."
msgstr "請選擇一個版型樣式。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:261
msgid "Exceeded total upload size limit : "
msgstr "超過總上傳大小限制："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:271
msgid "Please upload your template."
msgstr "請上傳您的版型。"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:317
msgid "The number of template : "
msgstr "版型數量："

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/template_upload.phtml:317
msgid "Sure to submit?"
msgstr "確定提交？"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/verify.phtml:7
msgid "Select what you are interested in"
msgstr "填寫興趣會在pinpinbox有更好的體驗喔"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/verify.phtml:9
msgid ""
"Which are you interested in?(Please select at least one, a maximum of 3 can "
"be selected)"
msgstr "你感興趣的作品？（請選擇至少一項，最多三項）"

#: module/pinpinbox/view/zh_TW/user/verify.phtml:26
msgid "Registration done"
msgstr "完成註冊"

#~ msgid "Monthly revenue statics"
#~ msgstr "系統於每月1號的收益統計紀錄"

#~ msgid "Unclaimed returns"
#~ msgstr "未領取收益"

#~ msgid "Revenue to be withdraw?"
#~ msgstr "未領取收益是什麼?"

#~ msgid "Total returns"
#~ msgstr "總收益"

#~ msgid "Process"
#~ msgstr "處理中"

#~ msgid "Share on albums"
#~ msgstr "作品分潤"

#~ msgid "Cumulative total returns"
#~ msgstr "累積總收益(分潤後)"

#~ msgid "Receive earnings"
#~ msgstr "可領取收益"

#~ msgid "Album total returns"
#~ msgstr "作品總收益"

#~ msgid "[Token] occur exception, please contact us."
#~ msgstr "[Token] occur exception, please contact us."

#~ msgid "[Hobby_User] occur exception, please contact us."
#~ msgstr "[Hobby_User] occur exception, please contact us."

#~ msgid "Please enter your self-description."
#~ msgstr "請輸入您的自我介紹。"

#~ msgid "Upload file type only can be GIF / JPEG / JPG / PNG."
#~ msgstr "上傳的檔案類型僅限 GIF / JPEG / JPG / PNG。"

#~ msgid "Your P Point is below the bottom line of the settlement"
#~ msgstr "您的P點未超過結算底線。"

#~ msgid "General members"
#~ msgstr "Free職人"

#~ msgid ""
#~ "1. Taxation and service fee have been deducted from the settlement amount "
#~ "in advance. More details are shown in the following table."
#~ msgstr "1. 結算金額已事先扣除稅金、手續費，詳細資料請看下方列表。"

#~ msgid "Products placement"
#~ msgstr "廣告置入"

#~ msgid "Album total returns "
#~ msgstr "作品總收益"

#~ msgid "Rate of taxation"
#~ msgstr "稅率"

#~ msgid "Service charge"
#~ msgstr "手續費"

#~ msgid "Consolidated returns"
#~ msgstr "合併收益"

#~ msgid ""
#~ "附件為勞務報酬單(word檔和PDF都可以用)，請填寫完畢，打字、手寫不拘，記得親"
#~ "自簽名蓋章，掃描後寄給pinpinbox(service@pinpinbox.com)就好了！詳細說明及注"
#~ "意事項都在附件內，有問題請寄信詢問pinpinbox。"
#~ msgstr ""
#~ "附件為勞務報酬單(word檔和PDF都可以用)，請填寫完畢，打字、手寫不拘，記得親"
#~ "自簽名蓋章，掃描後寄給pinpinbox(service@pinpinbox.com)就好了！詳細說明及注"
#~ "意事項都在附件內，有問題請寄信詢問pinpinbox。"

#~ msgid "Set of album sponsors"
#~ msgstr "作品贊助設定"

#~ msgid "The price has to be higher then 1 points."
#~ msgstr "收藏條件至少要大於 1 P點。"

#~ msgid "On sale"
#~ msgstr "販售中"

#~ msgid "A single photo must not exceed the maximum"
#~ msgstr "單件最大不可超過"

#~ msgid "Sponsor established"
#~ msgstr "已設定贊助"

#~ msgid "Sponsor not established"
#~ msgstr "未設定贊助"

#~ msgid "No set"
#~ msgstr "未設定"

#~ msgid "Confirmed to be removed from the shelves"
#~ msgstr "確定下架?"

#~ msgid "This album will become"
#~ msgstr "此作品將會"

#~ msgid "Off-shelf"
#~ msgstr "下架"

#~ msgid "Are you sure to do this?"
#~ msgstr "確定要這樣做嗎?"

#~ msgid "Please choose one Music"
#~ msgstr "請選擇音樂"

#~ msgid "Confirmed to be added to the shelves"
#~ msgstr "確定上架"

#~ msgid "on-shelf"
#~ msgstr "上架"

#~ msgid "You don't have any photo in this album !"
#~ msgstr "作品中沒有相片!"

#~ msgid "Only positive integer is allowed for savings."
#~ msgstr "收藏條件須輸入正整數。"

#~ msgid "Paypal, a safer and easier trade payment platform across countries."
#~ msgstr "更安全、更簡單的跨國線上交易支付平臺。"

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "加入Plus職人"

#~ msgid "Transaction complete. System will guide you to the Member Center."
#~ msgstr "交易完成。"

#~ msgid "50&percnt; for Albums / 50&percnt; for Templates"
#~ msgstr "作品50％/版型50％"

#~ msgid "70&percnt; for Albums / 60&percnt; for Templates"
#~ msgstr "作品70％/版型60％"

#~ msgid "Template discounted percentage"
#~ msgstr "版型折％數"

#~ msgid "Share on Templates"
#~ msgstr "版型拆成"

#~ msgid "Template total returns"
#~ msgstr "版型總收益"

#~ msgid ""
#~ "因為當你得到贊助，結算後我們將會匯款給你，所以在這之前，麻煩盡快回傳此附件"
#~ "資料，才可以方便你我作業，也維護你的權益喔！"
#~ msgstr ""
#~ "因為當你得到贊助，結算後我們將會匯款給你，所以在這之前，麻煩盡快回傳此附件"
#~ "資料，才可以方便你我作業，也維護你的權益喔！"

#~ msgid "Are you sure apply for personal?"
#~ msgstr "您確定申請為個人嗎？"

#~ msgid "Are you sure apply for company?"
#~ msgstr "您確定申請為公司嗎？"

#~ msgid "Please upload your avatar."
#~ msgstr "大頭貼上傳失敗, 請重新上傳您的大頭貼。"

#~ msgid "Sorry, this user does not have any albums."
#~ msgstr "抱歉，該用戶沒有任何作品。"

#~ msgid ""
#~ "The unsaved photos will be lost, are you sure you want to leave the page?"
#~ msgstr "未儲存的相片將會遺失，確定離開？"

#~ msgid "Template sponsor"
#~ msgstr "版型贊助"

#~ msgid "Sponsored Template"
#~ msgstr "贊助模板"

#~ msgid "Total downloads"
#~ msgstr "總收藏"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "職稱"

#~ msgid "Contact Tel."
#~ msgstr "聯絡人手機"

#~ msgid "Company Information"
#~ msgstr "廠商聯絡表單"

#~ msgid "Contact Tel"
#~ msgstr "聯絡人手機"

#~ msgid "About me"
#~ msgstr "公司簡介"

#~ msgid "Set playback order of photos"
#~ msgstr "設定輪播順序"

#~ msgid "Drag the photo to change the playback order"
#~ msgstr "拖曳圖片可改變播放順序"

#~ msgid "re-select the photo"
#~ msgstr "重選圖片"

#~ msgid "Event Details"
#~ msgstr "活動詳情"

#~ msgid "Coming Soon"
#~ msgstr "即將推出"

#~ msgid "Stay Tuned"
#~ msgstr "敬請期待"

#~ msgid "Share this pinpinbox album!"
#~ msgstr "分享此 pinpinbox 作品！"

#~ msgid "Create Album"
#~ msgstr "建立作品"

#~ msgid "Profit settlement threshold："
#~ msgstr "收益結算底限："

#~ msgid "Incorrect password"
#~ msgstr "密碼錯誤。"

#~ msgid "The old password and new password are the same."
#~ msgstr "舊密碼和新密碼是相同的。"

#~ msgid "Please enter validation code."
#~ msgstr "請輸入簡訊驗證碼。"

#~ msgid "Validation code does not exist, please try again."
#~ msgstr "驗證碼不存在，請再試一次。"

#~ msgid "Validation code do not match, please try again."
#~ msgstr "驗證碼不匹配，請再試一次。"

#~ msgid "The password that you entered twice do not match"
#~ msgstr "兩次輸入密碼不相符"

#~ msgid "Pay"
#~ msgstr "付費"

#~ msgid "Join the project"
#~ msgstr "加入計畫"

#~ msgid "No storage check mechanism"
#~ msgstr "無存放檢查機制"

#~ msgid "Bound with serial number of the product"
#~ msgstr "綁定商品序號"

#~ msgid "Plus creator first choice"
#~ msgstr "Plus創作人首選"

#~ msgid "Pro company solutions"
#~ msgstr "Pro企業解決方案"

#~ msgid "O2O solutions"
#~ msgstr "O2O解決方案"

#~ msgid "GO"
#~ msgstr "申請去"

#~ msgid ""
#~ "Bring your imagination into full play when creating albums and allow more "
#~ "people to enjoy your works!"
#~ msgstr "創意作品製作，可盡情地發揮您的想像力，讓更多人可以認識您的作品!"

#~ msgid ""
#~ "Give full play to your creative talent to make your work both charming "
#~ "and practical!"
#~ msgstr "創意版型製作，發揮您的藝術細胞，讓版型變的更實用更有魅力!"

#~ msgid ""
#~ "A sharing economy remains the operating philosophy that we keep pursuing. "
#~ "By creating the platform, Pinpinbox, the team expects that all talents "
#~ "could work hard together to share their wonderful creations with more "
#~ "people so that they can maximize their skills, benefit(100% at most) from "
#~ "it and throw themselves into creating. Pinpinbox  believes that only "
#~ "those who are devoted to their abilities could achieve great outcomes."
#~ msgstr ""
#~ "共用經濟一直是我們想要實踐的經營理念，pinpinbox製作團隊希望透過pinpinbox這"
#~ "樣的平臺，讓懷才不遇的好手們可以一起努力，讓好的作品有機會被更多的人看見、"
#~ "認識與分享，進而發揮才能，利用創作獲得收益 (最高100%)，讓您可以更全神投入"
#~ "的創作。pinpinbox團隊相信唯有專注才能成就偉大的作品!"

#~ msgid "Index Code error!(Repeat)"
#~ msgstr "索引錯誤(重複索引)"

#~ msgid "Please enter name."
#~ msgstr "請輸入暱稱。"

#~ msgid "The name can not contain the backslash."
#~ msgstr "暱稱不能包含反斜線。"

#~ msgid "Please back to STEP 1 and upload your avatar."
#~ msgstr "請退回步驟 1 並上傳您的大頭貼。"

#~ msgid "Upload my photo stickers"
#~ msgstr "上傳大頭貼"

#~ msgid "Size of 160 * 160 px is favored."
#~ msgstr "建議大頭照尺寸 160 * 160 px"

#~ msgid "File types:jpg or jpeg"
#~ msgstr "檔案類型為 jpg 或 jpeg"

#~ msgid "Author code name"
#~ msgstr "職人代號"

#~ msgid "我的參賽相本編號"
#~ msgstr "我的參賽作品編號"

#~ msgid "Are you sure to delete it?"
#~ msgstr "Are you sure to delete it?"

#~ msgid ""
#~ "Stimulate your creativity without limits!Come and meet all the popular "
#~ "authors here!"
#~ msgstr "激發創意無極限，來認識所有人氣作者吧！"

#~ msgid "Number of Times Voted"
#~ msgstr "投票次數"

#~ msgid "Unfinished! Will go back to the editor in 3 seconds."
#~ msgstr "您有尚未製作完成的作品，關閉視窗或 3 秒後系統將引導您至製作頁..."

#~ msgid "Use this style"
#~ msgstr "使用這個版型"

#~ msgid "Save this Template"
#~ msgstr "收藏此版型"

#~ msgid "Only a desktop device browser is supported at present."
#~ msgstr "目前僅支持桌上型設備端流覽器。"

#~ msgid "The photo quantity is beyond the limit："
#~ msgstr "相片數量超過相本上限"

#~ msgid "pages are contained in the album. Click “collect” to save all pages!"
#~ msgstr "頁，按下完整收藏就可保存所有頁面喔！"

#~ msgid "Complete Collection"
#~ msgstr "完整收藏"

#~ msgid "Please enter cellphone."
#~ msgstr "請輸入電話"

#~ msgid ""
#~ "All pages in the album can be viewed and added to “favorite folders” "
#~ "after saving the webpage.The page can be saved permanently through the "
#~ "account."
#~ msgstr ""
#~ "收藏後可在網頁瀏覽此相本所有頁面，並加入網頁的收藏清單內，此收藏會在網頁帳"
#~ "號內永久保存。"

#~ msgid ""
#~ "The pages can also be saved in your APP (currently supported only on "
#~ "Android devices), to enable you to view the album offline. However, it "
#~ "should be noted that the collection is only valid once.  This means that "
#~ "the APP collection is not bound to the account. Hence, when changing "
#~ "devices, the saved page could get lost but won’t affect the webpage "
#~ "collection."
#~ msgstr ""
#~ "APP同時幫你收藏(目前僅有Android版本)，讓您可離線瀏覽相本，不過僅供單次收"
#~ "藏，意指APP收藏功能並非與帳號綁定，因此若更換裝置，APP收藏資料將會遺失，但"
#~ "不影響網頁收藏。"

#~ msgid "Uploaded albums"
#~ msgstr "已建立相本數"

#~ msgid "pages uploaded"
#~ msgstr "已上傳頁數"

#~ msgid "Collected albums"
#~ msgstr "已收藏相本數"

#~ msgid "I need sponsorship!"
#~ msgstr "我需要贊助"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "已設定"

#~ msgid "Audio does not exist, please contact us."
#~ msgstr "音頻不存在，請聯絡我們。"

#~ msgid "Error. please contact pinpinbox."
#~ msgstr "錯誤. 請聯繫pinpinbox。"

#~ msgid "I need sponsorship"
#~ msgstr "我需要贊助"

#~ msgid "Back to the previous step"
#~ msgstr "回上一步"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "熱門下載"

#~ msgid "Selected categories"
#~ msgstr "精選分類"

#~ msgid "Newest talent"
#~ msgstr "最新達人"

#~ msgid "albums"
#~ msgstr "相本"

#~ msgid "Portraits"
#~ msgstr "人物寫真"

#~ msgid "Casual"
#~ msgstr "休閒生活"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "創作人推薦"

#~ msgid "Top downloads"
#~ msgstr "熱門下載"

#~ msgid "Free downloads"
#~ msgstr "免費下載"

#~ msgid "Paid downloads"
#~ msgstr "付費下載"

#~ msgid "Official Recommendations "
#~ msgstr "官方推薦"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to be a creative talent? As long as you have the courage to "
#~ "be recognized, all creative talents throughout the universe are welcomed."
#~ msgstr "歡迎來自宇宙的所有創作人，只要想秀、敢秀，即可成為創作達人"

#~ msgid "Click to join"
#~ msgstr "點我加入"

#~ msgid ""
#~ "Join our fans club (pinpinbox) on Facebook to get the latest news of "
#~ "pinpinbox. "
#~ msgstr "馬上加入pinpinbox臉書粉絲團，即時取得pinpinbox的最新資訊!"

#~ msgid "Set up your album through the following two methods."
#~ msgstr "您可以用下面兩種方式來建立相本"

#~ msgid "template"
#~ msgstr "版型風格"

#~ msgid "Previous Style"
#~ msgstr "上一個版型"

#~ msgid "Next Style"
#~ msgstr "下一個版型"

#~ msgid "Other styles designed by author"
#~ msgstr "作者其他版型"

#~ msgid "Change album order by dragging the picture/s using your mouse"
#~ msgstr "用滑鼠按住拖曳圖片可更改相本順序！"

#~ msgid "Free Models"
#~ msgstr "免費版型"

#~ msgid "Sponsor style"
#~ msgstr "贊助版型"

#~ msgid "Achieved style"
#~ msgstr "已取得版型"

#~ msgid "Quick Establishment"
#~ msgstr "快速建立"

#~ msgid "Quickly Build"
#~ msgstr "快速建立"

#~ msgid "Quick Set-up"
#~ msgstr "快速建立"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版型風格"

#~ msgid "Love with Photography"
#~ msgstr "愛上攝影"

#~ msgid "Download amount"
#~ msgstr "下載量"

#~ msgid "Date for hitting the shelves"
#~ msgstr "上架日期"

#~ msgid "Specifications on models: 1336px * 2004 px and in blank "
#~ msgstr "尺寸規格 : 1336 px * 2004 px"

#~ msgid "Website for your zone"
#~ msgstr "專區網址"

#~ msgid "Personal photo sticker alteration"
#~ msgstr "變更個人大頭貼"

#~ msgid "Enter your old password"
#~ msgstr "輸入原密碼"

#~ msgid "Enter your new password"
#~ msgstr "輸入新密碼"

#~ msgid "Retype your new password"
#~ msgstr "再次輸入密碼"

#~ msgid "Please pull the lever to the far right."
#~ msgstr "請將拉杆拉至最右端"

#~ msgid "Please pull the lever to the far right"
#~ msgstr "請將拉桿拉至右邊"

#~ msgid "Apply to"
#~ msgstr "申請去"

#~ msgid "Error, please contact pinpinbox."
#~ msgstr "錯誤. 請聯繫pinpinbox。"

#~ msgid "Added successfully"
#~ msgstr "新增成功"

#~ msgid "Creat"
#~ msgstr "開始建立"

#~ msgid "Template has been deleted."
#~ msgstr "版型已刪除。"

#~ msgid "processing..."
#~ msgstr "處理中..."

#~ msgid "Checking the box means that you have read and accept the "
#~ msgstr "Checking the box means that you have read and accept the "

#~ msgid "Your password:"
#~ msgstr "您的密碼為:"

#~ msgid "Your password:［"
#~ msgstr "您的密碼為:［"

#~ msgid "您沒有製作相片。"
#~ msgstr "您沒有製作相片。"

#~ msgid "您的圖像尚未裁切或是沒有足夠數量的圖像。"
#~ msgstr "您的圖像尚未裁切或是沒有足夠數量的圖像。"

#~ msgid "您的圖像數量不足夠做合併。"
#~ msgstr "您的圖像數量不足夠做合併。"

#~ msgid "相片數量超過相本上限。"
#~ msgstr "相片數量超過相本上限。"

#~ msgid "Coming Soon! (暫僅支援PC裝置編輯)"
#~ msgstr "即將推出！（暫僅支援 PC 裝置編輯）"

#~ msgid "新增成功。"
#~ msgstr "新增成功。"

#~ msgid "創作者代號不能為："
#~ msgstr "創作者代號不能為："

#~ msgid "目前僅支持桌上型設備端瀏覽器。"
#~ msgstr "目前僅支持桌上型設備端瀏覽器。"

#~ msgid "Step 1 Please select the thumbnail you want."
#~ msgstr "Step.1請選擇想要的縮圖"

#~ msgid "Share event to googleplus"
#~ msgstr "分享活動至"

#~ msgid "Share album to google+"
#~ msgstr "將這個相簿分享到"

#~ msgid "將這個活動分享到Facebook"
#~ msgstr "Share to Facebook"

#~ msgid "將這個活動分享到twitter"
#~ msgstr "Share to twitter"

#~ msgid "將這個活動分享到googleplus"
#~ msgstr "Share to GooglePlus"

#~ msgid "將這個活動分享到pinterest"
#~ msgstr "Share to Pinterest"

#~ msgid "將這個活動分享到line"
#~ msgstr "Share to Line"

#~ msgid "將這個版型分享到facebook"
#~ msgstr "Share to Facebook"

#~ msgid "將這個版型分享到twitter"
#~ msgstr "Share to twitter"

#~ msgid "將這個版型分享到googleplus"
#~ msgstr "Share to GooglePlus"

#~ msgid "將這個版型分享到pinterest"
#~ msgstr "Share to Pinterest"

#~ msgid "將這個版型分享到line"
#~ msgstr "Share to Line"

#~ msgid ""
#~ "All pages in the album can be viewed and added to “favorite folders” "
#~ "after saving the webpage.The page can be saved permanently through the "
#~ "account. The pages can also be saved in your APP (currently supported "
#~ "only on Android devices), to enable you to view the album offline. "
#~ "However, it should be noted that the collection is only valid once.  This "
#~ "means that the APP collection is not bound to the account. Hence, when "
#~ "changing devices, the saved page could get lost but won’t affect the "
#~ "webpage collection."
#~ msgstr ""
#~ "收藏後可在網頁瀏覽此相本所有頁面，並加入網頁的收藏清單內，\n"
#~ "此收藏會在網頁帳號內永久保存。\n"
#~ "\n"
#~ "APP同時幫你收藏(目前僅有Android版本)，\n"
#~ "讓您可離線瀏覽相本，不過僅供單次收藏，\n"
#~ "意指APP收藏功能並非與帳號綁定，因此若更換裝置，\n"
#~ "APP收藏資料將會遺失，但不影響網頁收藏。"

#~ msgid ""
#~ "All pages in the album can be viewed and added to “favorite folders” "
#~ "after saving the webpage. (目前僅有Android版本)，讓您可離線瀏覽相本，不過"
#~ "僅供單次收藏，意指APP收藏功能並非與帳號綁定，因此若更換裝置，APP收藏資料將"
#~ "會遺失，但不影響網頁收藏。"
#~ msgstr ""
#~ "收藏後可在網頁瀏覽此相本所有頁面，並加入網頁的收藏清單內，\n"
#~ "此收藏會在網頁帳號內永久保存。\n"
#~ "APP同時幫你收藏(目前僅有Android版本)，\n"
#~ "讓您可離線瀏覽相本，不過僅供單次收藏，\n"
#~ "意指APP收藏功能並非與帳號綁定，因此若更換裝置，\n"
#~ "APP收藏資料將會遺失，但不影響網頁收藏。"

#~ msgid "未設定贊助"
#~ msgstr "未設定贊助"

#~ msgid "Version Style"
#~ msgstr "版型風格"

#~ msgid " participants in our pinpinbox Recruitment project."
#~ msgstr "人加入pinpinbox創作達人計畫!"

#~ msgid " participants in our pinpinbox creative talents project."
#~ msgstr "人加入pinpinbox創作達人計畫!"

#~ msgid "Member Service Center"
#~ msgstr "會員中心"

#~ msgid "Exploration Phase"
#~ msgstr "探索相本"

#~ msgid "Author’s Zone"
#~ msgstr "作者專區"

#~ msgid "Latest activities"
#~ msgstr "最新活動"

#~ msgid "Album classification"
#~ msgstr "相本分類"

#~ msgid "Hot Styles"
#~ msgstr "熱門版型"

#~ msgid "Latest Styles"
#~ msgstr "最新版型"

#~ msgid "Hot albums"
#~ msgstr "熱門相本"

#~ msgid "Free albums"
#~ msgstr "免費相本"

#~ msgid "Number of Pages"
#~ msgstr "頁數"

#~ msgid "Date of Creation"
#~ msgstr "建立時間"

#~ msgid "Album Privacy Setting"
#~ msgstr "相本隱私權"

#~ msgid "Classify"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "pinpinbox創作達人招募計畫"
#~ msgstr "pinpinbox Recruitment"

#~ msgid "Professional titles"
#~ msgstr "職稱"

#~ msgid "Album search"
#~ msgstr "搜尋相本"

#~ msgid "The password that you inputted twice do not match"
#~ msgstr "兩次輸入密碼不相符。"

#~ msgid "兩次輸入密碼不相符。"
#~ msgstr "兩次輸入密碼不相符。"

#~ msgid "Fill in information related to Templates."
#~ msgstr "填寫版型資料"

#~ msgid "Please input the name and introduction."
#~ msgstr "請輸入名稱以及解說。"

#~ msgid "Report the photo album"
#~ msgstr "檢舉此相本"

#~ msgid "You already have this Template."
#~ msgstr "您已經擁有此版型"

#~ msgid "P Points balance"
#~ msgstr "目前p點"

#~ msgid "Photo album page"
#~ msgstr "相本頁面"

#~ msgid "Cancel Upload"
#~ msgstr "取消上傳"

#~ msgid "Type styles to be uploaded"
#~ msgstr "上傳版型"

#~ msgid "Type styles"
#~ msgstr "版型樣式"

#~ msgid "Type styles can be altered any moment you edit the albums."
#~ msgstr "編輯頁面時可隨時更改版型樣式"

#~ msgid "Select model styles"
#~ msgstr "選擇範本樣式"

#~ msgid ""
#~ "Your type styles have been submitted. We request for your patience "
#~ "please, thank you."
#~ msgstr "已將您的版型提交審核，請您耐心等候，謝謝。"

#~ msgid ""
#~ "A large number of files could be uploaded by this service. But certain "
#~ "type styles are not supported."
#~ msgstr "若您有大量上傳建立的需求，可透過此功能進行操作，但不可指定版型。"

#~ msgid "Share on type styles"
#~ msgstr "版型拆成"

#~ msgid "Upload type styles. Step1. Upload materials of type styles."
#~ msgstr "版型上傳Step 1 上傳版型資料"

#~ msgid "Fill in information related to type styles."
#~ msgstr "填寫版型資料"

#~ msgid "Download blank type styles (PNG files)"
#~ msgstr "下載空白版型(PNG檔)"

#~ msgid "Upload type styles."
#~ msgstr "上傳版型"

#~ msgid "Click + to upload materials of your type styles."
#~ msgstr "上傳檔案時,可按+號上傳"

#~ msgid "Type style sponsor"
#~ msgstr "贊助版型"

#~ msgid "Type style total returns"
#~ msgstr "版型總收益"

#~ msgid "You already have this type style."
#~ msgstr "您已經擁有此版型。"

#~ msgid "Not set"
#~ msgstr "未設定"

#~ msgid "Name of your type style"
#~ msgstr "版型名稱"

#~ msgid "Upload type style photos"
#~ msgstr "上傳版型圖片"

#~ msgid "Photo Albums"
#~ msgstr "相本"

#~ msgid "Your account"
#~ msgstr "帳號"

#~ msgid "The author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Save this type style"
#~ msgstr "收藏此版型"

#~ msgid "Are you sure you want to save this type style?"
#~ msgstr "確定收藏此版型？"

#~ msgid "Editing done"
#~ msgstr "完成編輯"

#~ msgid "Sponsored type style"
#~ msgstr "版型贊助"

#~ msgid "Upload type styles. Step2. Upload type style photos"
#~ msgstr "版型上傳Step2. 上傳版型圖片"

#~ msgid "Introduction of your type style"
#~ msgstr "版型解說"

#~ msgid "Photo albums"
#~ msgstr "相本"

#~ msgid "50&percnt; for photo albums / 50&percnt; for type styles"
#~ msgstr "相本50% / 版型50%"

#~ msgid "70&percnt; for photo albums / 60&percnt; for type styles"
#~ msgstr "相本70%/版型60%"

#~ msgid "Plus members"
#~ msgstr "Plus會員"

#~ msgid "Profession members"
#~ msgstr "Profession 會員"

#~ msgid "Input your old password"
#~ msgstr "輸入舊密碼"

#~ msgid "Input your new password"
#~ msgstr "輸入新密碼"

#~ msgid "Type style discounted percentage"
#~ msgstr "版型折％數"

#~ msgid "Please enter your account and cellphone."
#~ msgstr "請輸入您的帳號和手機號碼。"

#~ msgid "Please enter your account and password."
#~ msgstr "請輸入您的帳號和密碼。"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "戶名"

#~ msgid "Subsidiary bank"
#~ msgstr "分行"

#~ msgid "ID card number"
#~ msgstr "身分證號碼"

#~ msgid "Method of Remittance"
#~ msgstr "匯款方式"

#~ msgid "Sponsored photo albums"
#~ msgstr "贊助相本"

#~ msgid "Method of remittance"
#~ msgstr "匯款方式"

#~ msgid "Individual application"
#~ msgstr "個人申請"

#~ msgid "Company application"
#~ msgstr "Company application"

#~ msgid "Name for your zone"
#~ msgstr "專區名稱"

#~ msgid ""
#~ "Bring your imagination into full play when creating photo albums and "
#~ "allow more people to enjoy your works!"
#~ msgstr "創意相本製作，可盡情地發揮您的想像力，讓更多人可以認識您的作品!"

#~ msgid "Need not take a leave from work."
#~ msgstr "不需離職"

#~ msgid "Registration is not needed."
#~ msgstr "不須報到"

#~ msgid "No membership fees necessary."
#~ msgstr "不收取入會費，"

#~ msgid "Join Pinpinbox and become one of our members"
#~ msgstr "只需成為pinpinbox的會員即可加入"

#~ msgid "My Photo Album"
#~ msgstr "我的相本"

#~ msgid "Other styles designed by the author"
#~ msgstr "作者其他版型"

#~ msgid "Latest albums"
#~ msgstr "最新相本"

#~ msgid "The Author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Travelogues"
#~ msgstr "旅遊紀錄"

#~ msgid "Travel records"
#~ msgstr "旅遊紀錄"

#~ msgid "Cooperation proposals"
#~ msgstr "合作提案"

#~ msgid "Photo album classification"
#~ msgstr "相本分類"

#~ msgid "All photo albums"
#~ msgstr "所有相本"

#~ msgid "Inquiry on Fees"
#~ msgstr "消費查詢"

#~ msgid "Feedback on Problems"
#~ msgstr "問題回報"

#~ msgid "Photo album"
#~ msgstr "相本"

#~ msgid "Top Categories"
#~ msgstr "熱門分類"

#~ msgid "Creative talents recruitment"
#~ msgstr "創作達人招募"

#~ msgid "hours"
#~ msgstr "小時"

#~ msgid "minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Hot photo albums"
#~ msgstr "熱門相本"

#~ msgid "Popularity ranking"
#~ msgstr "人氣排行"

#~ msgid "Falling in Love with Photography"
#~ msgstr "愛上攝影"

#~ msgid "Cute Pets"
#~ msgstr "可愛寵物"

#~ msgid "Casual Living"
#~ msgstr "休閒生活"

#~ msgid "Recommended Authors"
#~ msgstr "創作人推薦"

#~ msgid "Popularity Ranking"
#~ msgstr "人氣排行"

#~ msgid "Creative Talents Recruitment"
#~ msgstr "創作達人招募"

#~ msgid ""
#~ "Join our fans club (pinpinbox) on Facebook to get the latest news of "
#~ "pinpinbox."
#~ msgstr "馬上加入pinpinbox臉書粉絲團，即時取得pinpinbox的最新資訊!"

#~ msgid "Create my photo album"
#~ msgstr "建立相本"

#~ msgid "Feedback on problems"
#~ msgstr "問題回報"

#~ msgid "hot"
#~ msgstr "熱門"

#~ msgid "free"
#~ msgstr "免費"

#~ msgid "sponsor"
#~ msgstr "贊助"

#~ msgid "lastest"
#~ msgstr "最新"

#~ msgid "Start Creating"
#~ msgstr "開始建立"

#~ msgid ""
#~ "Because the system only temporarily support Android, please open "
#~ "pinpinbox App view the full content."
#~ msgstr "因系統暫時僅支援 Android，請開啟 pinpinbox App 觀看完整內容。"

#~ msgid "Platform specification"
#~ msgstr "平台規範"

#~ msgid " upon clicking the button “Submit”"
#~ msgstr "按下送出"

#~ msgid " on our platform"
#~ msgstr "我們的平台"

#~ msgid "Creative-code"
#~ msgstr "創作者代號"

#~ msgid "70% for photo albums / 60% for type styles"
#~ msgstr "test"

#, fuzzy
#~ msgid "50\\% for photo albums / 50\\% for type styles"
#~ msgstr "test"

#~ msgid "50% for photo albums / 50% for type styles"
#~ msgstr "test"

#~ msgid "50&permil; for photo albums / 50&permil; for type styles"
#~ msgstr "test"

#~ msgid "50 for photo albums 及 50 for type styles"
#~ msgstr "test"

#~ msgid "50% for photo albums 及 50% for type styles"
#~ msgstr "test"

#~ msgid "50% for photo albums & 50% for type styles"
#~ msgstr "相本50％ & 版型50％"

#~ msgid "70% for photo albums & 60% for type styles"
#~ msgstr "相本70％ & 版型60％"

#~ msgid "50% for photo albums/50% for type styles"
#~ msgstr "相本50％ / 版型50％"

#~ msgid "70% for photo albums/60% for type styles"
#~ msgstr "相本70％/版型60％"

#~ msgid "Catalogues "
#~ msgstr "商品型錄"

#~ msgid "此帳號已完成申請。"
#~ msgstr "此帳號已完成申請。"

#~ msgid "寄送成功，請至您的 Email 收取信件並驗證帳號。"
#~ msgstr "寄送成功，請至您的 Email 收取信件並驗證帳號。"

#~ msgid "關注人數超過上限。"
#~ msgstr "關注人數超過上限。"

#~ msgid "投稿數量超過上限。"
#~ msgstr "投稿數量超過上限。"

#~ msgid "謝謝您參加活動。"
#~ msgstr "謝謝您參加活動。"

#~ msgid "已經退出活動，謝謝您。"
#~ msgstr "已經退出活動，謝謝您。"

#~ msgid "尚未關注其他作者或無新增動態。"
#~ msgstr "尚未關注其他作者或無新增動態。"

#~ msgid "您已經擁有此版型。"
#~ msgstr "您已經擁有此版型。"

#~ msgid "您必須先上傳圖檔。"
#~ msgstr "您必須先上傳圖檔。"

#~ msgid "相片數量超過相本上限："
#~ msgstr "相片數量超過相本上限："

#~ msgid "您沒有結算紀錄。"
#~ msgstr "您沒有結算紀錄。"

#~ msgid "您的P點未超過結算底線。"
#~ msgstr "您的P點未超過結算底線。"

#~ msgid "已將您的版型提交審核，請您耐心等候，謝謝。"
#~ msgstr "已將您的版型提交審核，請您耐心等候，謝謝。"

#~ msgid "相本索引重複輸入。"
#~ msgstr "相本索引重複輸入。"

#~ msgid "與其他的相本索引重複。"
#~ msgstr "與其他的相本索引重複。"

#~ msgid "收藏條件須輸入正整數。"
#~ msgstr "收藏條件須輸入正整數。"

#~ msgid "未儲存的資料將會遺失，確定離開？"
#~ msgstr "未儲存的資料將會遺失，確定離開？"

#~ msgid "密碼錯誤。"
#~ msgstr "密碼錯誤。"

#~ msgid "至少選擇一項興趣。"
#~ msgstr "至少選擇一項興趣。"

#~ msgid "請選擇一個購買項目。"
#~ msgstr "請選擇一個購買項目。"

#~ msgid "請將拉桿拉至最右端。"
#~ msgstr "請將拉桿拉至最右端。"

#~ msgid "結算金額："
#~ msgstr "結算金額："

#~ msgid "結算幣別："
#~ msgstr "結算幣別："

#~ msgid "結算方式："
#~ msgstr "結算方式："

#~ msgid "提醒您："
#~ msgstr "提醒您："

#~ msgid "1. 結算金額已事先扣除稅金、手續費，詳細資料請看下方列表。"
#~ msgstr "1. 結算金額已事先扣除稅金、手續費，詳細資料請看下方列表。"

#~ msgid "2. 系統為一個月結算一次，後續獲得的P點將會納入下次結算！"
#~ msgstr "2. 系統為一個月結算一次，後續獲得的P點將會納入下次結算！"

#~ msgid "收益結算底限："
#~ msgstr "收益結算底限："

#~ msgid "請輸入名稱以及解說。"
#~ msgstr "請輸入名稱以及解說。"

#~ msgid "您需要先同意我們的平台規範及隱私權聲明才能進行下一步操作。"
#~ msgstr "您需要先同意我們的平台規範及隱私權聲明才能進行下一步操作。"

#~ msgid "確定收藏此版型？"
#~ msgstr "確定收藏此版型？"

#~ msgid "收藏條件："
#~ msgstr "收藏條件："

#~ msgid "若您有大量上傳建立的需求，可透過此功能進行操作，但不可指定版型。"
#~ msgstr "若您有大量上傳建立的需求，可透過此功能進行操作，但不可指定版型。"

#~ msgid ""
#~ "首先［選取檔案］（可複選）且調整順序後上傳，最後點擊［儲存相本］待系統處理"
#~ "完畢即製作完成。"
#~ msgstr ""
#~ "首先［選取檔案］（可複選）且調整順序後上傳，最後點擊［儲存相本］待系統處理"
#~ "完畢即製作完成。"

#~ msgid "確定收藏此相本？"
#~ msgstr "確定收藏此相本？"

#~ msgid "Your photo has not enough to combine."
#~ msgstr "您的相片不足夠合併。"

#~ msgid "Your photo has not been cropped."
#~ msgstr "您的相片尚未裁切。"

#~ msgid "Your photo has not been cropped or without enough image."
#~ msgstr "您的圖像尚未裁切或是沒有足夠數量的圖像。"

#~ msgid "This account has been applied."
#~ msgstr "此帳號已被申請。"

#~ msgid "Vote has been canceled!"
#~ msgstr "投票已被取消。"

#~ msgid "The price has to be higher then 1 points!"
#~ msgstr "收藏條件至少要大於 1 P點"

#~ msgid "Template file does not exist, please contact us."
#~ msgstr "版型不存在，請聯絡我們。"

#~ msgid "Success. Please check your Email and validate this accout."
#~ msgstr "寄送成功，請至您的 Email 收取驗證信。"

#~ msgid "At least select one hobby."
#~ msgstr "至少選擇一項興趣。"

#~ msgid "Please enter Password!"
#~ msgstr "請輸入密碼"

#~ msgid "Please choose a buy."
#~ msgstr "請選擇"

#~ msgid "Coming soon! (暫僅支援PC裝置編輯)"
#~ msgstr "即將推出！(暫僅支援PC裝置編輯)"

#~ msgid "Album content has not been completed, sure to leave?"
#~ msgstr "相本內容未儲存的資料將會遺失，確定離開？"

#~ msgid "Comming Soon"
#~ msgstr "即將推出"

#~ msgid "Comming Soon."
#~ msgstr "即將推出。"

#~ msgid "Web"
#~ msgstr "網頁"

#~ msgid "※Attention※"
#~ msgstr "※注意※"
